{"translation-revision-date":"2020-09-05 09:19:14+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Social Previews":["Sosiale forh\u00e5ndsvisninger"],"Purchase a business plan to access social previews":["Kj\u00f8p en forretningspakke for \u00e5 f\u00e5 tilgang til sosiale forh\u00e5ndsvisninger"],"Customize your front page meta data to change how your site appears to search engines.":["Tilpass metadataene for din forside for \u00e5 endre hvordan ditt nettsted ser ut for s\u00f8kemotorer."],"Control how page titles will appear on Google search results and social networks.":["Kontroller hvordan sideoverskrifter ser ut i Google s\u00f8keresultater og sosiale nettverk."],"Preview your site\u2019s content as it will appear on Facebook, Twitter, and the WordPress.com Reader.":["Forh\u00e5ndsvis innholdet p\u00e5 nettstedet slik det vil se ut p\u00e5 Facebook, Twitter og i WordPress.com Leser."],"Upgrade to a Business Plan to unlock the power of our SEO tools":["Oppgrader til en forretningspakke for \u00e5 l\u00e5se opp kraften i v\u00e5re SEO-verkt\u00f8y"],"Business or eCommerce plan required.":["Forretnings- eller e-handelspakke er n\u00f8dvendig."],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Forh\u00e5ndsvis hvordan dette vil se ut p\u00e5 sosiale nettverk og Google s\u00f8k."],"Open Social Previews":["\u00c5pne sosiale forh\u00e5ndsvisninger"],"Learn more about paid plans":["L\u00e6r mer om betalte abonnementspakker"],"Google Search":["Google s\u00f8k"],"Custom amount":["Tilpasset bel\u00f8p"],"Tier %d":["Niv\u00e5 %d"],"Change currency":["Endre valuta"],"Choose an amount":["Velg et bel\u00f8p"],"Ask for consent":["Be om samtykke"],"Add a privacy checkbox":["Legg til en avkrysningsboks for personvern"],"Mention that you can email":["Nevn at du kan sende e-post"],"Permission to email":["Tillatelse til \u00e5 sende e-post"],"Consent Settings":["Innstillinger for samtykke"],"Add %s consent message\u2026":["Legg til %s samtykkemelding..."],"Newsletter Integration":["Nyhetsbrev-integrasjon"],"Open Creative Mail":["\u00c5pne Creative Mail"],"You\u2019re all setup for email marketing with Creative Mail.":["Du er satt opp for e-postmarkedsf\u00f8ring med Creative Mail."],"Activate Creative Mail Plugin":["Aktiver utvidelsen Creative Mail"],"To start sending email campaigns, active the Creative Mail plugin for WordPress.":["For \u00e5 starte \u00e5 sende e-postkampanjer, aktiver utvidelsen Creative Mail for WordPress."],"Install Creative Mail plugin":["Installer utvidelsen Creative Mail"],"To start sending email campaigns, install the Creative Mail plugin for WordPress.":["For \u00e5 starte \u00e5 sende e-postkampanjer, installer utvidelsen Creative Mail for WordPress."],"Activating\u2026":["Aktiverer..."],"Installing\u2026":["Installerer\u2026"],"The plugin failed to install. <b \/> Please check the <a>plugin information<\/a> for detailed requirements.":["Utvidelsen kunne ikke installeres. <b \/> Vennligst sjekk <a>utvidelsesinformasjonen<\/a> for detaljerte krav."],"Add email permission request":["Legg foresp\u00f8rsel om tillatelse til e-post"],"You\u2019re already collecting email contacts. Why not make sure you have permission to email them too?":["Du samler allerede e-postkontakter. Hvorfor ikke forsikre deg om at du har tillatelse til \u00e5 sende dem e-post ogs\u00e5?"],"A simple way to collect information from folks visiting your site.":["En enkel m\u00e5te \u00e5 samle informasjon fra folk som bes\u00f8ker nettstedet ditt."],"Newsletter Sign-up":["Registrering for nyhetsbrev"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Omdirigerer..."],"Upgrade your plan to use this premium block":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 bruke denne premium-blokken"],"Premium Block":["Premium-blokk"],"Disconnect from Google Photos":["Koble fra Google Fotografier."],"Upgrade your plan to upload audio":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 laste opp lyd"],"Upgrade your plan to use video covers":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 bruke videomslag"],"Consent":["Samtykke"],"Can we send you an email from time to time?":["Kan vi f\u00e5 sende deg en e-post fra tid til annen?"],"By submitting your information, you're giving us permission to email you. You may unsubscribe at any time.":["Ved \u00e5 sende inn din informasjon gir du oss tillatelse til \u00e5 sende deg e-post. Du kan medld deg av n\u00e5r som helst."],"block search term\u0004video":["video"],"Donations":["Bidrag"],"One-Time":["Engangs"],"Write a message\u2026":["Skriv en melding..."],"You can save contacts from Jetpack contact forms in Jetpack CRM. Learn more at <a>jetpackcrm.com<\/a>":["Du kan lagre kontakter fra Jetpack kontaktskjemaer i Jetpack CRM. L\u00e6r mer p\u00e5 <a>jetpackcrm.com<\/a>"],"Contacts from this form will be stored in Jetpack CRM if the CRM Jetpack Forms extension is active.":["Kontakter fra dette skjemaet vil bli lagret i Jetpack CRM om tilleggsmodulen Jetpack-skjemaer er aktiv."],"Donate":["Bidra"],"Donate yearly":["Bidra \u00e5rlig"],"Donate monthly":["Bidra m\u00e5nedlig"],"View donation earnings":["Vis bidragsinntekter"],"Show custom amount option":["Vis alternativ for tilpasset bel\u00f8p"],"Show annual donations":["Vis \u00e5rlige bidrag"],"Show monthly donations":["Vis m\u00e5nedlige bidrag"],"Collect one-time, monthly, or annually recurring donations.":["Samle engangs, m\u00e5nedlig eller \u00e5rlig gjentakende bidrag."],"Could not load data from WordPress.com.":["Kunne ikke laste data fra WordPress.com."],"Your contribution is appreciated.":["Ditt bidrag er satt pris p\u00e5."],"Or enter a custom amount":["Eller oppgi et tilpasset bel\u00f8p"],"Make a monthly donation":["Gj\u00f8r et m\u00e5nedlig bidrag"],"Make a yearly donation":["Gj\u00f8r et \u00e5rlig bidrag"],"Make a one-time donation":["Gj\u00f8r et engangsbidrag"],"Add an interactive story.":["Legg til en interaktiv fortelling."],"block search term\u0004story":["fortelling"],"Story":["Fortelling"],"Edit Story":["Rediger fortelling"],"Couldn't access the plugins. Please try again later.":["Fikk ikke tilgang til utvidelsene. Vennligst pr\u00f8v igjen senere."],"Activate Jetpack CRM to save contacts from this contact form in your Jetpack CRM.":["Aktiver Jetpack CRM for \u00e5 lagre kontakter fra dette kontaktskjemaet i din Jetpack CRM."],"The Zero BS CRM plugin is now Jetpack CRM. Update to the latest version to integrate your contact form with your CRM.":["Utvidelsen Zero BS CRM er n\u00e5 Jetpack CRM. Oppdater til siste versjon for \u00e5 integrere med din CRM."],"Drag images and videos, upload new ones or select files from your library.":["Dra inn bilder og videoer, last opp nye eller velg filer fra ditt bibliotek."],"Store in CRM":["Lagre i CRM"],"Jetpack CRM":["Jetpack CRM"],"CRM Integration":["CRM-integrasjon"],"Mute":["Demp"],"Play":["Spill av"],"Any Month":["Enhver m\u00e5ned"],"Apply":["Bruk"],"Specific Month\/Year":["Bestemt m\u00e5ned\/\u00e5r"],"Exit Fullscreen":["G\u00e5 ut av fullskjerm"],"Unroll":["Rull ut"],"Import the entire Twitter thread directly into this post.":["Importer hele Twitter-tr\u00e5den inn i dette innlegget."],"Twitter thread successfully imported":["Tvitter-tr\u00e5d importert."],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"background color name\u0004White":["Hvit"],"background color name\u0004WhatsApp Light":["WhatsApp lys"],"background color name\u0004WhatsApp Dark":["WhatsApp m\u00f8rk"],"background color name\u0004WhatsApp Green":["WhatsApp gr\u00f8nn"],"WhatsApp Button Settings":["Knappeinnstillinger for WhatsApp"],"Chat on WhatsApp":["Chat p\u00e5 WhatsApp"],"keyword\u0004support":["brukerst\u00f8tte"],"keyword\u0004contact":["kontakt"],"keyword\u0004messenger":["messenger"],"keyword\u0004whatsapp":["whatsapp"],"Send A Message":["Send en melding"],"WhatsApp Button":["WhatsApp-knapp"],"block search term\u0004product":["produkt"],"Payments":["Betalinger"],"Add this payment plan":["Legg til denne betalingsplanen"],"One-Time Payment":["Engangsbetaling"],"Add a payment plan":["Legg til en betalingsplan"],"block search term\u0004payments":["betalinger"],"block search term\u0004simple":["enkel"],"Checkbox Settings":["Innstillinger for avkrysningsboks"],"Your phone number\u2026":["Ditt telefonnummer..."],"You'll need to upgrade your plan to use the Payments block.":["Du m\u00e5 oppgradere din abonnementspakke for \u00e5 bruke betalingsblokken."],"Please enter a valid phone number.":["Vennligst oppgi et gyldig telefonnummer."],"Hi, I got your WhatsApp information from your website.":["Hei, jeg fikk din WhatsApp-informasjon fra nettstedet ditt."],"Let your visitors send you messages with the tap of a button.":["La dine bes\u00f8kende sende deg meldinger med trykk p\u00e5 en knapp."],"Let your visitors send you messages on WhatsApp with the tap of a button.":["La dine bes\u00f8kende sende deg meldinger i WhatsApp med trykk p\u00e5 en knapp."],"Let your visitors send you a message on WhatsApp with the tap of a button.":["La dine bes\u00f8kende sende deg meldinger i WhatsApp med trykk p\u00e5 en knapp."],"Enter the phone number you use for WhatsApp and would like to be contacted on.":["Legg inn det telefonnummeret du bruker for WhatsApp og gjerne vil bli kontaktet p\u00e5."],"Default First Message":["Standard f\u00f8rste melding"],"The default first message that will be sent by visitors when using this button.":["Standard f\u00f8rste melding vil bli sendt av bes\u00f8kende n\u00e6r de bruker knappen."],"Button allowing you to sell products and subscriptions.":["Knapp som lar deg selge produkter og abonnementer"],"We were unable to get any content from this tweet.":["Vi kunne ikke f\u00e5 noe innhold ut av denne tweeten."],"When the button is tapped, should a new tab be opened if the visitor does not have WhatsApp installed?":["N\u00e5r knappen trykkes, skal en ny fane \u00e5pnes dersom den bes\u00f8kende ikke har WhatsApp intsallert?"],"Select Images":["Velg bilder"],"Filter by time period":["Filtrer p\u00e5 tidsperiode"],"Inserting\u2026":["Setter inn..."],"Inserting Image\u2026":["Setter inn bilde..."],"Select media":["Veg media"],"Inserting media":["Setter inn media"],"Last 12 months":["Siste 12 m\u00e5neder"],"Last 6 months":["Siste 6 m\u00e5neder"],"Last 30 days":["Siste 30 dager"],"Last 7 days":["Siste 7 dager"],"Any time":["N\u00e5r som helst"],"Photos":["Fotografier"],"Select Image":["Velg bilde"],"Add Filter":["Legg til filter"],"Filters":["Filtre"],"Media Type":["Mediatype"],"Remove Filter":["Fjern filter"],"Videos":["Videoer"],"Favorites":["Favoritter"],"Load More":["Last mer"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Beklager, intet passet dine s\u00f8kekriterier."],"Authorize":["Gi tillatelse"],"Awaiting authorization":["Venter p\u00e5 tillatelse"],"WordPress.com Connections":["Tilkoblinger til WordPress.com"],"Select Media":["Velg media"],"Weddings":["Bryllup"],"Travel":["Reise"],"Sport":["Sport"],"Selfies":["Selfier"],"Pets":["Kj\u00e6ledyr"],"Night":["Natt"],"Landmarks":["Landemerker"],"Houses":["Hus"],"Holidays":["Ferie"],"Gardens":["Hager"],"Flowers":["Blomster"],"Food":["Mat"],"Fashion":["Mote"],"Crafts":["H\u00e5ndverk"],"Cityscapes":["Bybilde"],"Birthdays":["F\u00f8dselsdager"],"Arts":["Kunst"],"Animals":["Dyr"],"All categories":["Alle kategorier"],"Albums":["Album"],"Images":["Bilder"],"Google Photos":["Google Fotografier"],"Pexels Free Photos":["Pexels gratisforografier"],"You can remove the connection in either of these places:":["Du kan fjerne tilkoblingen p\u00e5 begge disse stedene:"],"To show your Google Photos library you need to connect your Google account.":["For \u00e5 vise ditt Google Foto-bibliotek m\u00e5 du koble til med din Google-konto."],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Velg det mediet du vil sette inn i redigeringen."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["N\u00e5r mediet er fullf\u00f8rt kopiert og satt inn vil du bli tatt tilbake til redigeringen."],"Google Security page":["Google sikkerhetsside"],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["Det er for tiden bare %s innlegg p\u00e5 din Instagram-konto.","Det er for tiden bare %s innlegg p\u00e5 din Instagram-konto."],"After":["Etter"],"Before":["F\u00f8r"],"block search term\u0004side by side":["side ved side"],"block search term\u0004juxtapose":["sammenlikne"],"Side by side":["Side ved side"],"Write caption":["Skriv bildetekst"],"Image after":["Bilde etter"],"Image before":["Bilde foran"],"Above and below":["Over og under"],"Image Compare":["Bildesammenlikning"],"Orientation":["Orientering"],"Compare two images with a slider. Works best with images of the same size.":["Sammenlikne to bilder med en glider. Virker best med bilder av samme st\u00f8rrelse."],"Example image":["Eksempelbilde"],"Place button on new line":["Plasser knappen p\u00e5 ny linje"],"1. Welcome to Example Podcast":["1. Velkommen til Eksempel-podkast"],"2. Interview with a special guest":["2. Intervju med en spesiell gjest"],"3. Our third episode":["3. V\u00e5r tredje episode"],"Jetpack Example Podcast":["Jetpack Eksempel-podkast"],"This will remain hidden on your website until you have at least one subscriber.":["Dette vil forbli skjult p\u00e5 ditt nettsted inntil du har minst \u00e9n abonnent."],"Remove button margin":["Fjern kanppeavstand"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start making money!":["Gratulerer! Ditt nettsted er n\u00e5 koblet til Stripe. Du kan n\u00e5 begynne \u00e5 tjene penger!"],"Text Settings":["Teskstinnstillinger"],"Border Color":["Kantlinjefarge"],"Button Text Color":["Knappetekstfarge"],"Button Background Color":["Bakgrunnsfarge for knapp"],"Sign Up":["Registrer deg"],"Show subscriber count":["Vis antall abonnenter"],"Display Settings":["Visningsinnstillinger"],"Field Width":["Feltbredde"],"A new message from your website":["En ny melding fra ditt nettsted"],"Edit Form Settings":["Rediger skjemainnstillinger"],"Field is required":["Feltet er p\u00e5krevet"],"Form Settings":["Skjemainnstillinger"],"Space Between":["Luft mellom"],"Space Inside":["Luft p\u00e5 innsiden"],"Spacing Settings":["Innstillinger for luft"],"Loading your connections\u2026":["Laster inn dine tilkoblinger..."],"Latest Instagram Posts placeholder":["Plassholder for siste Instgram-innlegg"],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"Add a new account":["Legg til en ny konto..."],"Latest Instagram Posts":["Siste Instagram-innlegg"],"Checked by default":["Avkrysset som standard"],"Enter a subject":["Skriv inn et emne"],"Email address to send to":["E-postadresse \u00e5 sende til"],"New feedback received from your website":["Ny tilbakemelding mottatt fra ditt nettsted"],"Border Weight":["Kantlinjetykkelse"],"Does this field have to be completed for the form to be submitted?":["M\u00e5 dette feltet v\u00e6re fullf\u00f8rt for \u00e5 kunne sende inn skjemaet?"],"Adjust the width of the field to include multiple fields on a single line.":["Juster lengden av feltet for \u00e5 inkludere flere felt p\u00e5 samme linje."],"Please select which type of form you'd like to add, or create your own using the skip option.":["Vennligst velg hva slags skjema du vil sette inn, eller lag ditt eget ved \u00e5 bruke Hopp over-muligheten."],"Choose a subject line that you recognize as an email from your website.":["Velg en emnelinje som du vil gjenkjenne som en e-post fra ditt nettsted."],"Display an automatically updating list of the latest posts from your Instagram feed.":["Vis en automtisk oppdatert liste over de siste innleggene fra din Instagram-feed."],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Om du for tiden er logget inn p\u00e5 Instagram fra denne enheten vil du kanskje m\u00e5tte logg ut fra den f\u00f8rst."],"Unique CSS ID":["Unik CSS-ID"],"Registration Form":["Registrerringsskjema"],"Search Engine":["S\u00f8kemotor"],"Contact Us":["Kontakt oss"],"Add a contact form to your page.":["Legg til et kontaktskjema p\u00e5 din side."],"Add label\u2026":["Legg til etikett..."],"Send Feedback":["Send tilbakemelding"],"How could we improve?":["Hvordan kan vi bli bedre?"],"5 - Excellent":["5 - Utmerket"],"4 - Good":["4 - Bra"],"3 - Average":["3 - Middels"],"2 - Poor":["2 - D\u00e5rlig"],"1 - Very Bad":["1 - Elendig"],"Please rate our website":["Vennligst vurder v\u00e5rt nettsted"],"Add a Feedback form to your page":["Legg til et tilbakemeldingsskjema p\u00e5 siden din"],"Feedback Form":["Tilbakemeldingsskjema"],"A new appointment booked from your website":["Legg til en ny avtale opprettet p\u00e5 ditt nettsted"],"Book Appointment":["Gj\u00f8r avtale"],"Notes":["Merknader"],"Afternoon":["Ettermiddag"],"Morning":["Morgen"],"Add an Appointment booking form to your page":["Legg til et skjema for p\u00e5melding til avtale p\u00e5 siden din"],"Appointment Form":["Avtaleskjema"],"A new registration from your website":["En ny registrering fra ditt nettsted"],"Friend or Family":["Venn eller familie"],"TV":["TV"],"Social Media":["Sosiale medier"],"How did you hear about us?":["Hvordan fikk du h\u00f8re om oss?"],"Add a Registration form to your page":["Legg til et registreringsskjema p\u00e5 siden din"],"A new RSVP from your website":["Et nytt svar p\u00e5 invitasjon fra ditt nettsted"],"Other Details":["Andre detaljer"],"Attending?":["Deltar?"],"Add an RSVP form to your page":["Legg til et Svar utbes-skjema p\u00e5 siden din"],"Send RSVP":["Send utbedt svar"],"RSVP Form":["Svar-utbes-skjema"],"Image Spacing (px)":["Bildeavstand (px)"],"Account":["Konto"],"Connect to Instagram":["Koble til Instagram"],"Connecting\u2026":["Kobler til..."],"First, you'll need to connect to WordPress.com.":["F\u00f8rst m\u00e5 du koble til WordPress.com."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Koble til Instagram for \u00e5 begynne \u00e5 dele dine bilder."],"No images were found in your Instagram account.":["Ingen bilder ble funnet p\u00e5 din Instagram-konto."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["Det er for tiden ingen innlegg p\u00e5 din Instagram-konto"],"Button":["Knapp"],"Background & Text Color":["Bakgrunns- og tekstfarge"],"Border radius":["Kantlinjeradius"],"Select an episode to play it in the audio player.":["Velg en episode \u00e5 spille i lydavspilleren."],"Playlist: %s":["Spilleliste: %s"],"Error: Episode unavailable - Open in a new tab":["Feil: Episoden utilgjengelig - \u00c5pne i en ny fane"],"Loading: %s":["Laster: %s"],"Paused":["P\u00e5 pause"],"track":["spor"],"%s:":["%s:"],"Error:":["Feil:"],"block search term\u0004pins":["n\u00e5ler"],"block search term\u0004pinboard":["n\u00e5letavle"],"block search term\u0004buy":["kj\u00f8p"],"block search term\u0004tickets":["billetter"],"block search term\u0004mosaic":["mosaikk"],"block search term\u0004circle":["sirkel"],"block search term\u0004dates":["datoer"],"block search term\u0004maps":["kart"],"block search term\u0004linked":["lenket"],"block search term\u0004audio":["lyd"],"Number of Columns":["Antall kolonner"],"Number of Posts":["Antall innlegg"],"Select and play episodes from a single podcast.":["Velg spill av episoder fra en enkelt podkast."],"Shop Now":["Kj\u00f8p n\u00e5"],"Button & Link Color":["Knapp- og lenkefarge"],"Show Purchase Button":["Vis kj\u00f8peknapp"],"Show Price":["Vis pris"],"Show Author\/Seller":["Vis forfatter\/selger"],"Show Title":["Vis tittel"],"Show Image":["Vis bilde"],"Products":["Produkter"],"amazon":["amazon"],"Promotion Settings":["Innstillinger for promotering"],"Search by entering an Amazon product name or ID below.":["S\u00f8k ved \u00e5 oppgi et produktnavn eller en ID fra Amazon nedenfor."],"affiliate":["tilknyning"],"Promote Amazon products and earn a commission from sales.":["Promoter Amazon-produkter og tjen kommisjon fra salget."],"Select your Instagram account:":["Velg din Instagram-konto:"],"Loading podcast feed\u2026":["Laster podkast-str\u00f8m..."],"Secondary Color":["Sekund\u00e6rfarge"],"Primary Color":["Prim\u00e6rfarge"],"Show Episode Description":["Vis episodebeskrivelser"],"Show Cover Art":["Vis omslagsbilde"],"Number of items":["Antall elementer"],"Podcast settings":["Innstillinger for podkast"],"Replace":["Erstatt"],"Edit Podcast Feed URL":["Rediger URL for podkast-str\u00f8m"],"Enter URL here\u2026":["Angi URL her..."],"Enter your podcast RSS feed URL.":["Angi din URL til podkast RSS-str\u00f8m"],"Podcast Player":["Podkast-avspiller"],"Open in a new tab":["\u00c5pne i en ny fane"],"block search term\u0004memberships":["medlemskap"],"block search term\u0004subscriptions":["abonnementer"],"Minimum allowed price is %s.":["Laveste tillatte pris er %s."],"block search term\u0004advertisement":["annonse"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Skjuler blokken for bes\u00f8kende p\u00e5 mobile enheter."],"Hide on mobile":["Skjul p\u00e5 mobil"],"Embed a Google Calendar":["Bygg inn en Google Kalender"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Lim inn innbyggingskoden du fikk fra din Google Kalender nedenfor"],"Google Calendar":["Google Kalender"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Sl\u00e5 p\u00e5 tillatelser for kalenderen du vil dele"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Oppgi URL eller iframe \u00e5 bygge inn her..."],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Skriv s\u00f8keord, f.eks. kategori..."],"block search term\u0004social":["sosialt"],"Episode unavailable. ":["Episoden utilgjengelig."],"Playing:":["Spiller av:"],"block search term\u0004working day":["hverdag"],"Revue Username":["Brukernavn p\u00e5 Revue"],"Google Calendar URL or iframe":["URL til Google-kalender eller iframe"],"Show last name field.":["Vis felt for etternavn."],"Show first name field.":["Vis felt for fornavn."],"Add Form":["Legg til skjema"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["Din kalender kunne ikke bygges inn. Vennligst dobbeltsjekk din URL eller innbyggingskode. Vennligst merk at du m\u00e5 bruke 'Public URL' da 'Shareable Link' ikke vil virke."],"Need help finding your Revue username?":["Trenger du hjelp til \u00e5 finne ditt brukernavn p\u00e5 Revue?"],"Enter your Revue username here\u2026":["Oppgi ditt brukernavn p\u00e5 Revue her..."],"block search term\u0004mailing list":["e-postlister"],"Upload":["Last opp"],"Media Library":["Mediebibliotek"],"block search term\u0004appointments":["avtaler"],"block search term\u0004calendar":["kalender"],"block search term\u0004purchase":["kj\u00f8p"],"block search term\u0004products":["produkter"],"block search term\u0004commerce":["handel"],"block search term\u0004restaurant":["restaurant"],"block search term\u0004reservation":["reservasjon"],"block search term\u0004booking":["bestilling"],"block search term\u0004events":["arrangementer"],"Revue":["Revue"],"Background":["Bakgrunn"],"verb: e.g. subscribe to a newsletter.\u0004Subscribe":["Abonner"],"Find it on Mapbox":["Finn det p\u00e5 Mapbox"],"Show Fullscreen Button":["Vis fullskjermsknapp"],"Scroll to zoom":["Skroll for \u00e5 forst\u00f8rre"],"Zoom level":["Forst\u00f8rrelsesgrad"],"Map Settings":["Innstillinger for kart"],"Marker Color":["Mark\u00f8rfarge"],"Enter your Revue username.":["Oppgi ditt brukernavn p\u00e5 Revue."],"Add a subscription form for your Revue newsletter.":["Legg til et abonnementsskjema for ditt nyhetsbrev p\u00e5 Revue."],"You can optionally enter your own access token.":["Du kan eventuelt oppgi din egen tilgangskode."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["La dine bes\u00f8kende se kartet p\u00e5 full skjerm."],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["La kartet fange opp skrolling og forst\u00f8rrelse inn\/ut."],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["Standard forst\u00f8rrelsesniv\u00e5 kan ikke endres n\u00e5r det er to eller flere mark\u00f8rer p\u00e5 kartet."],"Grow":["Voks"],"Earn":["Tjen"],"block search term\u0004square":["kvadrat"],"block search term\u0004columns":["kolonner"],"beta":["beta"],"Short label appearing near a block requiring a paid plan\u0004paid":["betalt"],"Enter your last name":["Oppgi ditt etternavn"],"Enter your first name":["Oppgi ditt fornavn"],"Add a marker":["Legg til en mark\u00f8r"],"Rounded corners":["Avrundede hj\u00f8rner"],"Move image forward":["Flytt bilde forover"],"Move image backward":["Flytt bilde bakover"],"Last name":["Ettternavn"],"First name":["Fornavn"],"Your podcast couldn't be embedded. Please double check your URL.":["Din podkast kunne ikke bygges inn. Vennligst dobbeltsjekk din URL."],"Amazon":["Amazon"],"Link":["Lenke"],"Calendar Settings":["Kalenderinnstillinger"],"Inline":["Inline"],"Follow these instructions to change the colors in this block.":["F\u00f8lg disse insruksjonene for \u00e5 endre fargen p\u00e5 denne blokken."],"Hide Event Type Details":["Skjul detaljer om hendelsestype"],"Learn more about embeds":["L\u00e6r mer om innbygginger"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Oppgi din nettadresse p\u00e5 Calendly, eller innbyggingskode, nedenfor."],"Need help finding your embed code?":["Trenger du hjelp til \u00e5 finne din innbyggingskode?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Nettadresse hos Calendly eller innbyggingskode..."],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["Registrer"],"submit button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"Fill":["Fyll"],"Outline":["Omriss"],"Style":["Stil"],"Styles":["Stiler"],"Calendly":["Calendly"],"Open in a new window":["\u00c5pne en ny fane"],"Eventbrite URL":["Eventbrite-URL"],"Embed a calendar for customers to schedule appointments":["Bygg inn en kalender for kunder for \u00e5 planlegge avtaler"],"We ran into an issue":["Det oppsto et problem"],"Sign up for OpenTable":["Registrer deg p\u00e5 OpenTable"],"Learn more about Eventbrite embeds":["L\u00e6r mer om innbygging av Eventbrite"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Angi arrangements-URL \u00e5 bygge inn her..."],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Innbyggingstype"],"Border Radius":["Kantradius"],"Border Settings":["Innstillinger for kant"],"OpenTable Reservation":["Reservasjon med OpenTable"],"Button & Modal":["Knapp og modal"],"Embed Eventbrite event details and ticket checkout.":["Bygg inn arrangementsdetaljer og billettkj\u00f8p fra Eventbrite"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Lim inn en lenke til Eventbrite for \u00e5 bygge inn billettkj\u00f8p."],"Eventbrite Checkout":["Billettkj\u00f8p i Eventbrite"],"In page Eventbrite checkout example":["Eksempel p\u00e5 bilettkj\u00f8p fra Eventbrite p\u00e5 siden"],"In-page Embed":["Innbygging p\u00e5 siden"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["Din kalender kunne ikke bygges inn. Vennligst dobbeltsjekk din URL eller kode."],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Last widgeten i en iframe (anbefalt)"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Oppgi ditt restaurantnavn eller lim inn innbyggingskoden for OpenTable reservasjonswidget. "],"Open Table Preview %s":["Forh\u00e5ndsvisning OpenTable %s"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Vennligst s\u00f8rg for at denne innbyggingen passer med den fra din OpenTable-konto"],"Allow visitors to book a reservation with OpenTable":["La bes\u00f8kende bestille en reservasjon med OpenTable"],"Embed":["Bygg inn"],"Restaurant":["Restaurant","Restauranter"],"Button (210 x 113 pixels)":["Knapp (210 x 113 piksler)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["H\u00f8y (288 x 490 piksler)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Bred (840 x 350 piksler)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Standard (224 x 301 piksler)"],"OpenTable":["OpenTable"],"Schedule time with me":["Avtal tid med meg"],"Star Rating":["Stjernevurdering"],"website":["nettsted"],"Learn about signup location tracking":["L\u00e6r om sporing av sted for registrering"],"Learn about groups":["L\u00e6r om grupper"],"Mailchimp Groups":["Mailchimp-grupper"],"Embed a Pinterest pin, board, or user.":["Bygg inn en Pinterest-n\u00e5l, forum eller bruker."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Beklager, dette innholdet kunne ikke bygges inn."],"button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"Enter URL to embed here\u2026":["Oppgi en URL \u00e5 bygge inn her..."],"Pinterest URL":["Pinterest-URL"],"Edit URL":["Rediger URL"],"Color":["Farge"],"Color Settings":["Fargeinnstillinger"],"Highest rating":["H\u00f8yeste vurdering"],"block style\u0004Outlined":["Skissert"],"block search term\u0004review":["omtale"],"block search term\u0004rating":["vurdering"],"block search term\u0004star":["stjerne"],"Rate movies, books, songs, recipes \u2014 anything you can put a number on.":["Vurder filmer, b\u00f8ker, sanger, oppskrifter \u2014 alt du kan sette et tall p\u00e5."],"SIGNUP":["REGISTRERING"],"block style\u0004Filled":["Fylt"],"button label\u0004Convert block to link":["Omgj\u00f8r blokk til lenke"],"Signup Field Value":["Feltverdi for registrering"],"Signup Field Tag":["Felt-etikett for registrering"],"Signup Location Tracking":["Sporing av sted ved registrering"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Bra for \u00e5 samle donasjoner eller betalinger for produkter og tjenester."],"View my plan":["Vis min abonnementspakke"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Gratulerer! Ditt nettsted er n\u00e5 p\u00e5 en betalt pakke."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Gratulerer! Ditt nettsted er n\u00e5 p\u00e5 pakken %s."],"This block will only appear to a visitor who visited the page three or more times.":["Denne blokken vil bare synes for en bes\u00f8kende som har bes\u00f8kt siden tre ganger eller mer."],"Jetpack t-shirt":["Jetpack t-skjorte"],"Serves images using Jetpack's fast global network of servers.":["Leverer bilder med Jetpacks raske, globale nettverk av servere."],"Or a new one.":["Eller en ny en."],"To use this block, select a previously created payment plan.":["For \u00e5 bruke denne blokken, velg en tidligere opprettet betalingsplan."],"To use this block, first add at least one payment plan.":["For \u00e5 bruke denne blokken, legg f\u00f8rst til minst \u00e9n betalingsplan."],"Try Markdown":["Pr\u00f8v Markdown"],"Image Size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Image Settings":["Bildeinnstillinger"],"Map Preview":["Forh\u00e5ndsvisning av kart"],"Redirect Address":["Omdirigeringsadresse"],"Message Text":["Meldingstekst"],"Redirect to another webpage":["Omdiriger til en annen nettside"],"Show a custom text message":["Vis en tilpasset melding"],"Show a summary of submitted fields":["Vis et sammendrag av de innsendte feltene"],"On Submission":["Ved innsending"],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Denne blokken vil bli skjult for dine bes\u00f8kende inntil du kobler deg til Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Koble til Stripe for \u00e5 benytte denne blokken p\u00e5 siden."],"Markdown is a text formatting syntax that is converted into HTML. You can _emphasize_ text or **make it strong** with just a few characters.":["Markdown er en syntaks for \u00e5 formatere tekst som blir konvertert til HTML. Du kan gj\u00f8re teksten _kursiv_  eller **utheve den** bare med ett par tegn."],"Thank you for your submission!":["Takk for din henvendelse!"],"Go to slide %d":["G\u00e5 til lysbilde %d"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Du avbr\u00f8t \u00e5 koble siden din til Stripe."],"Generating preview\u2026":["Genererer forh\u00e5ndsvisning..."],"Remove Poster Image":["Fjern plakatbilde"],"There is no poster image currently selected":["Det er for tiden intet valgt plakatbilde"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadata"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Ingen"],"Muted":["Dempet"],"Loop":["L\u00f8kke"],"Video Settings":["Videoinnstillinger"],"Replace image":["Erstatt bilde"],"Select Poster Image":["Velg plakatbilde"],"Poster Image":["Plakatbilde"],"The current poster image url is %s":["N\u00e5v\u00e6rende plakatbilde-url er %s"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Auto"],"Preload":["Forh\u00e5ndslast"],"Playback Controls":["Kontrollknapper for avspilling"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Merk: Automatisk avspilling av video kan skape brukervennlighetsproblemer for enkelte bes\u00f8kende."],"Upgrade your plan":["Oppgrader din abonnementspakke"],"Management":["Administrasjon"],"Payment plan":["Betalingsplan"],"%s \/ %s":["%s \/ %s"],"%s \/ year":["%s \/ \u00e5r"],"%s \/ month":["%s \/ m\u00e5ned"],"See your earnings, subscriber list, and payment plans.":["Se dine inntekter, abonnentliste og betalingspakker."],"block search term\u0004subscription":["abonnement"],"Yearly":["\u00c5rlig"],"Monthly":["M\u00e5nedlig"]," Contribution":["Bidrag"],"Renew interval":["Fornyelsperiode"],"Subscription description":["Beskrivelse av abonnement"],"Describe your subscription in a few words":["Beskriv ditt abonnement med noen f\u00e5 ord"],"SEO Description":["SEO-beskrivelse"],"%d character":["%d tegn","%d tegn"],"Write a description\u2026":["Skriv en beskrivelse..."],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Forh\u00e5ndsvisning ikke tilgjengelig: Du har ikke publisert nok innlegg med tilsvarende innhold."],"block search term\u0004newsletter":["nyhetsbrev"],"A form enabling readers to join a Mailchimp list.":["Et skjema som lar lesere bli med p\u00e5 en Mailchimp-liste."],"Write consent text":["Skriv samtykketekst"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Du kan redigere e-postplassholderen i sidestolpen."],"Manage Connection":["Behandle tilkobling"],"Icon for image":["Ikon for bilde"],"Grey square":["Gr\u00e5tt kvadrat"],"In \u201cUncategorized\u201d":["I \u201cUkategorisert\u201d"],"Placeholder image":["Plassholder-bilde"],"August 3, 2018":["3. august 2018"],"Shortlink":["Kortlenke"],"Set up Mailchimp form":["Sett opp MailChimp-skjema"],"Number of posts":["Antall innlegg"],"Display thumbnails":["Vis minatyrbilder"],"Related Posts Settings":["Innstillinger for relaterte innlegg"],"List View":["Listevisning"],"Grid View":["Rutenett-visning"],"Display context (category or tag)":["Vis kontekst (kategori eller stikkord)"],"Mailchimp Connection":["Tilkobling til Mailchimp"],"Success text":["Tekst suksess"],"Error text":["Tekst ved feil"],"Processing text":["Tekst for under behandling"],"Email Placeholder":["Plassholder for e-post"],"Text Elements":["Tekstelementer"],"Re-check Connection":["Kontroller tilkoblingen p\u00e5 nytt"],"You need to connect your Mailchimp account and choose a list in order to start collecting Email subscribers.":["Du m\u00e5 koble til din Mailchimp-konto og velge en liste for \u00e5 kunne begynne \u00e5 samle e-postabonnenter."],"block search term\u0004embed":["bygg inn"],"block search term\u0004connected":["tilkoblet"],"block search term\u0004similar content":["tilsvarende innhold"],"Read more about Payments and related fees.":["Les mer om og betalinger og gebyrer for dette."],"block search term\u0004markup":["oppmerking"],"block search term\u0004syntax":["syntaks"],"block search term\u0004giphy":["giphy"],"block search term\u0004visitors":["bes\u00f8kende"],"block search term\u0004return":["tilbake"],"block search term\u0004image":["bilde"],"block search term\u0004formatting":["formatering"],"block search term\u0004follow":["f\u00f8lg"],"block search term\u0004animated":["animert"],"block search term\u0004subscribe":["abonner"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Stengt"],"block search term\u0004schedule":["timeplan"],"block search term\u0004closing time":["stengetid"],"block search term\u0004opening hours":["\u00e5pningstider"],"Add an interactive slideshow.":["Legg til en interaktiv bildekarusell."],"Visit count threshold":["Terskel for bes\u00f8ksteller"],"Repeat Visitor":["Tilbakevendende bes\u00f8kende"],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Denne blokken vil bare dukke opp for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn \u00e9n gang.","Denne blokken vil bare dukke opp for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn %d ganger."],"Show after threshold":["Vis etter terskel"],"Show before threshold":["Vis f\u00f8r terskel"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Denne blokken vil bare dukke opp for folk som bes\u00f8ker denne siden f\u00f8rste gang.","Denne blokken vil bare dukke opp for folk som har bes\u00f8kt denne siden minst %d ganger."],"Pick an ad format":["Velg et format"],"Wide Skyscraper 160x600":["Bred skyskraper 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Mobil ledertavle 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Ledertavle 728x90"],"Rectangle 300x250":["Rektangel 300x250"],"Edit video":["Rediger video"],"Embedding\u2026":["Bygger inn..."],"Uploading\u2026":["Laster opp..."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, last opp nye eller velg filer fra ditt bibliotek."],"Transition effect":["Overgangseffekt"],"Effects":["Effekter"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Alternativet for redusert bevegelse er valgt. Derfor vil automatisk avspilling v\u00e6re deaktivert i denne nettleseren."],"Edit Slideshow":["Rediger fremvisning av bildekarusell"],"Display opening hours for your business.":["Vis \u00e5pningstider for din virksomhet."],"Business Hours":["\u00c5pningstider"],"Loading business hours":["Laster inn \u00e5pningstider"],"Saturday":["L\u00f8rdag"],"Friday":["Fredag"],"Thursday":["Torsdag"],"Wednesday":["Onsdag"],"Tuesday":["Tirsdag"],"Monday":["Mandag"],"Sunday":["S\u00f8ndag"],"Add Hours":["Legg til timer"],"Closing":["Lukker"],"Opening":["\u00c5pner"],"Open":["\u00c5pen"],"Subscriber count unavailable":["Antall abonnenter er tilgjengelig"],"Search for and insert an animated image.":["S\u00f8k etter og sett inn et animert bilde."],"GIF":["GIF"],"Write caption\u2026":["Skriv bildetekst..."],"Search for a term or paste a Giphy URL":["S\u00f8k etter et uttrykk eller lim inn en URL til en Giphy"],"block search term\u0004gallery":["galleri"],"block search term\u0004join":["bli med"],"block search term\u0004slider":["fremvisning"],"Ad":["Annonse"],"A form enabling readers to get notifications when new posts are published from this site.":["Et skjema som gj\u00f8r at lesere kan motta varsler n\u00e5r nye innlegg publiseres p\u00e5 dette nettstedet."],"Are you sure you wish to leave this page?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil forlate denne siden?"],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Skriv din _Markdown_ **her**..."],"Use regular characters and punctuation to style text, links, and lists.":["Bruk vanlige tegn og skilletegn for \u00e5 gi stil til tekst, lenker og lister."],"Mailchimp":["Mailchimp"],"block search term\u0004visibility":["synlighet"],"Control block visibility based on how often a visitor has viewed the page.":["Synlighet for kontrollblokken er basert p\u00e5 hvor ofte en bes\u00f8kende har sett siden."],"Please enter a valid number.":["Vennligst oppgi et gyldig tall."],"Learn all about WordAds":["L\u00e6r alt om WordAds"],"Earn income by adding high quality ads to your post":["F\u00e5 inntekter ved \u00e5 legge til annonser av h\u00f8y kvalitet til ditt innlegg"],"Subscription Form":["Abonnements-skjema"],"block search term\u0004sell":["selg"],"block search term\u0004shop":["butikk"],"Create one on PayPal":["Opprett en p\u00e5 PayPal"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Oppgi e-postadressen til din PayPal-konto. Har du ikke en konto?"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Falme"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Lysbilde"],"Autoplay between slides":["Automatisk avspilling mellom lysbilder"],"Autoplay":["Automatisk avspilling"],"Support reference":["Referanse for brukerst\u00f8tte"],"Delay between transitions (in seconds)":["Forsinkelse mellom omforminger (i sekunder)"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Lar deg sette inn betalingsknapper for kredtt- og debetkort med minimalt av oppsett."],"The Swiper library could not be loaded.":["Kunne ikke laste Swiper-biblioteket."],"Describe your item in a few words":["Beskriv elementet med noen f\u00e5 ord"],"Allow people to buy more than one item at a time":["La folk kj\u00f8pe mer enn \u00e9n ting om gangen"],"Currency":["Valuta"],"Item name":["Navn p\u00e5 vare"],"Invalid price.":["Ugyldig pris."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Vennligst legg til en kort tittel slik at folk vet hva de betaler for."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Hvis du selger noe trenger du en prislapp. Legg til din her."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Vi vet at hvert \u00f8re teller, men priser i denne valutaen kan ikke ha desimaler."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["Prisen kan ikke ha mer enn %d desimal.","Prisen kan ikke ha mer enn %d desimaler."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Din pris er negativ \u2014 legg inn et positivt tall slik at folk kan betale den rette summen."],"Add a marker\u2026":["Legg til en mark\u00f8r..."],"Edit Image":["Rediger bilde"],"Product Image":["Produktbilde"],"Compact, but powerful. Add a select box with several items.":["Kompakt, men kraftig. Legg til en valgboks med flere elementer."],"Dropdown":["Nedtrekksliste"],"Choose":["Velg"],"Select":["Velg"],"People love options. Add several checkbox items.":["Folk elsker alternativer. Legg til flere avkrysningsboks-elementer."],"Choose Multiple":["Velg flere"],"Checkbox Group":["Gruppe av avkrysningsbokser"],"Add a single checkbox.":["Legg til en enkelt avkrysningsboks."],"Accept":["Godta"],"Confirm":["Bekreft"],"Let folks speak their mind. This text box is great for longer responses.":["La folk snakke ut. Denne tekstboksen er flott for lengre besvarelser."],"Inspired by radios, only one radio item can be selected at a time. Add several radio button items.":["Inspirert av radioer, bare ett radioelement kan velges om gangen. Legg til flere radioknapp-elementer."],"No results.":["Ingen resultater."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet, bruk opp- og nedpil-taster for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet, bruk opp- og nedpil-taster for \u00e5 navigere."],"Markers":["Mark\u00f8rer"],"Colors":["Farger"],"Show street names":["Vis gatenavn"],"Add a location":["Legg til et sted"],"Add marker":["Legg til mark\u00f8r"],"Remove Token":["Fjern token"],"Update Token":["Oppdater token"],"To use the map block, you need an Access Token.":["For a bruke kartblokken trenger du en tilgangs-token."],"Set Token":["Angi token"],"Paste Token Here":["Lim inn token her"],"Create an account or log in to Mapbox.":["Opprett en konto og logg inn p\u00e5 Mapbox."],"Mapbox Access Token":["Tilgangskode for Mapbox"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Finn og kopier standard tilgangskode. Lim den s\u00e5 inn i feltet nedenfor."],"Pay with PayPal":["Betal med PayPal"],"block search term\u0004feedback":["tilbakemelding"],"Multiline text":["Tekst over flere linjer"],"Add a phone number input.":["Legg til et felt for telefonnummer."],"Mobile":["Mobil"],"Cellular phone":["Mobiltelefon"],"The best way to set a date. Add a date picker.":["Den beste m\u00e5ten \u00e5 bestemme en dato p\u00e5. Legg til en datovelger."],"day month year":["dag m\u00e5ned \u00e5r"],"Calendar":["Kalender"],"Date Picker":["Datovelger"],"Add an address input for a website.":["Legg til et adressefelt for et nettsted."],"internet page":["internett-side"],"Want to reply to folks? Add an email address input.":["Vil du svare tilbake? Legg til et felt for e-postadresse."],"mail":["e-post"],"A simple way to get feedback from folks visiting your site.":["En enkel m\u00e5te \u00e5 f\u00e5 tilbakemelding fra folk som bes\u00f8ker ditt nettsted."],"Introductions are important. Add an input for folks to add their name.":["Introduksjoner er viktige. Lagg til et felt for folk \u00e5 oppgi sitt navn."],"When you need just a small amount of text, add a text input.":["N\u00e5r du trenger en kort mengde tekst, legg til et tekstfelt."],"%s is not a valid email address.":["%s er ikke en gyldig e-postadresse."],"Write option\u2026":["Skriv alternativ..."],"You can enter multiple email addresses separated by commas.":["Du kan oppgi flere e-postadresser adskilt med komma."],"Required":["N\u00f8dvendig"],"Set the placeholder text":["Bestem plassholder-tekst"],"Remove option":["Fjern alternativ"],"Field Settings":["Feltinnstillinger"],"Add option":["Legg til alternativ"],"Insert option":["Sett inn alternativ"],"Email address":["E-postadresse"],"%s and %s are not a valid email address.":["%s og %s er ikke en gyldig e-postadresse."],"name@example.com":["navn@example.com"],"Form":["Skjema"],"Email subject line":["Emnelinje for e-post"],"%s are not a valid email address.":["%s er ikke en gyldig e-postadresse."],"block search term\u0004contact form":["kontaktskjema"],"block search term\u0004photos":["fotografier"],"block search term\u0004address":["adresse"],"block search term\u0004phone":["telefon"],"block search term\u0004message":["melding"],"Likes and Sharing":["Liking og deling"],"block search term\u0004navigation":["navigering"],"Pick an image filter":["Velg et bildefilter"],"image style\u0004Gingham":["Gingham"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Black and White":["Svart og hvit"],"image style\u0004Original":["Original"],"Open address in Google Maps":["\u00c5pne adresse i Google Kart"],"Upload an image":["Last opp et bilde"],"Link To":["Lenke til"],"Columns":["Kolonner"],"Tiled Gallery settings":["Innstillinger for flislagt galleri"],"Edit Gallery":["Rediger galleri"],"Remove Image":["Fjern bilde"],"Tiled Gallery":["Flislagt galleri"],"Connect an account":["Koble opp en konto"],"Connect and select the accounts where you'd like to share your post.":["Koble til og velg de konti du gjerne vil dele ditt innlegg med."],"Terrain":["Terreng"],"Satellite":["Satellitt"],"Black and white":["Svart-hvitt"],"Basic":["Grunnleggende"],"Add an interactive map showing one or more locations.":["Legg til et interaktivt kart som viser \u00e9n eller flere steder."],"Delete Marker":["Slett mark\u00f8r"],"Marker Caption":["Tekst for mark\u00f8r"],"Marker Title":["Tittel for mark\u00f8r"],"block search term\u0004telephone":["telefon"],"block search term\u0004mobile":["mobil"],"block search term\u0004email":["e-post"],"Phone Number":["Telefonnummer"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Lar deg legge til et telefonnummer med automatisk generert klikk-for-\u00e5-ringe-lenke."],"block search term\u0004cell":["celle"],"Phone number":["Telefonnummer"],"block search term\u0004place":["sted"],"block search term\u0004direction":["retning"],"block search term\u0004location":["stedsangivelse"],"block search term\u0004images":["bilder"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled columns":["Flislagte kolonner"],"Tiled gallery layout\u0004Square tiles":["Kvadratiske fliser"],"Tiled gallery layout\u0004Circles":["Sirkler"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled mosaic":["Flislagt mosaikk"],"block search term\u0004pictures":["bilder"],"Display multiple images in an elegantly organized tiled layout.":["Vis flere bilder i en elegant organisert utforming."],"Text Color":["Tekstfarge"],"Add text\u2026":["Legg til tekst..."],"Country":["Land"],"Postal\/Zip Code":["Postnummer"],"State\/Province\/Region":["Fylke"],"City":["By"],"Address Line 3":["Adresselinje 3"],"Address Line 2":["Adresselinje 2"],"Street Address":["Vei-\/gateadresse"],"Link address to Google Maps":["Lenke adresse til Google Kart"],"Lets you add an email address, phone number, and physical address with improved markup for better SEO results.":["Lar deg legge til en e-postadresse, telefonnummer og fysisk adresse med forbedret markup for bedre SEO-resultater."],"Address":["Adresse"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["Lar deg legge til en fysisk adresse i Schema-data."],"image %1$d of %2$d in gallery":["bilde %1$d av %2$d i galleri"],"%d character remaining":["%d tegn igjen","%d tegn igjen"],"Customize your message":["Tilpass din melding"],"Share this post":["Del dette innlegget"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Lar deg legge til en e-postadresse med automatisk generert, klikkbar e-postlenke."],"block search term\u0004ads":["annonser"],"Write a message for your audience here. If you leave this blank, we'll use an excerpt of the post content as the message.":["Skriv en melding til ditt publikum her. Om du lar dette st\u00e5 tomt vil vi bruke et utdrag av innlegget som melding."],"Processing\u2026":["Behandler..."],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Oops! Det oppsto en feil og vi kunne ikke behandle ditt abonnement. Vennligst last siden p\u00e5 nytt og pr\u00f8v igjen."],"Success! You're on the list.":["Suksess! Du er p\u00e5 listen."],"Closed":["Lukket"],"Map":["Kart"],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Ved \u00e5 klikke Send inn godtar du at din e-postadresse deles med eieren av nettstedet og Mailchimp for \u00e5 motta markedsf\u00f8ring, oppdateringer eller endre e-poster fra nettstedseieren. Bruk lenken Stopp abonnementet i disse e-postene for n\u00e5r som helst \u00e5 melde deg av."],"Join my email list":["Bli med p\u00e5 min e-postliste"],"Enter your email":["Oppgi din e-post"],"Phone":["Telefon"],"Go to Sharing settings":["G\u00e5 til innstillinger for deling"],"Your LinkedIn connection needs to be reauthenticated to continue working \u2013 head to Sharing to take care of it.":["Din tilkobling til LinkedIn trenger \u00e5 bli autentisert p\u00e5 nytt for \u00e5 fortsette \u00e5 virke - g\u00e5 til Deling for \u00e5 ta deg av det."],"Invalid price":["Ugyldig pris"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Vi v\u00e6re sikre p\u00e5 at betalinger n\u00e5r frem til deg, s\u00e5 vennligst oppgi en e-postadreesse."],"Remove image":["Fjern bilde"],"Send":["Send"],"Account Settings":["Kontoinnstillinger"],"People":["Folk"],"View":["Vis"],"Month":["M\u00e5ned"],"Year":["\u00c5r"],"Height in pixels":["H\u00f8yde i bildeelementer"],"Display date":["Vis dato"],"Background Colors":["Bakgrunnsfarger"],"Background Color":["Bakgrunnsfarge"],"verb\u0004Copy":["Kopier"],"Copied!":["Kopiert!"],"Upgrade":["Oppgrader"],"images":["bilder"],"Landscapes":["Landskap"],"Learn more":["L\u00e6r mer"],"Disconnect your account":["Koble fra kontoen din"],"Attachment Page":["Vedleggsside"],"Category":["Kategori"],"Media File":["Mediefil"],"Visibility":["Synlighet"],"Contact Info":["Kontakt-informasjon"],"Join %s other subscriber":["Bli med blant %s annen abonnent","Bli med blant %s andre abonnenter"],"Submit":["Send inn"],"Subscribe":["Abonner"],"Facebook":["Facebook"],"Pinterest":["Pinterest"],"Slideshow":["Bildefremvisning"],"Time":["Tid"],"Twitter":["Twitter"],"Before you hit Publish, please refresh the following connection(s) to make sure we can Publicize your post:":["F\u00f8r du trykker Publiser, vennligst oppfrisk f\u00f8lgende oppkobling(er) for \u00e5 s\u00f8rge for at vi kan publisere ditt innlegg til sosiale media."],"Connect":["Koble til"],"Related Posts":["Relaterte innlegg"],"Email Address":["E-postadresse"],"Notifications":["Varslinger"],"Markdown":["Markdown"],"No":["Nei"],"Show likes.":["Vis likinger."],"Show sharing buttons.":["Vis delingsknapper."],"Cancel":["Avbryt"],"None":["ingen"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Price":["Pris"],"(required)":["(obligatorisk)"],"An error occurred. Please try again later.":["En feil oppsto. Vennligst pr\u00f8v igjen."],"Checkbox":["Avkrysningsboks"],"Date":["Dato"],"Language":["Spr\u00e5k"],"Message":["Melding"],"Radio":["Valgknapper"],"Text":["Tekst"],"Textarea":["Tekstomr\u00e5de"],"Website":["Nettsted"],"Yes":["Ja"],"Enter your email address":["Skriv inn din e-postadresse"],"Email":["E-post"],"Contact Form":["Kontaktskjema"],"Connect to WordPress.com":["Koble til WordPress.com"],"Type":["Type"],"All":["Alle"],"Edit":["Rediger"],"Name":["Navn"],"Search":["S\u00f8k"],"Settings":["Innstillinger"],"Visit the post for more.":["Vis innlegget for mer."],"Option":["Innstilling"],"e-mail":["e-post"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-beta.js"}}