{"translation-revision-date":"2020-09-22 13:04:06+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Customize your front page meta data to change how your site appears to search engines.":["Personalizeaz\u0103-\u021bi metadatele paginii din fa\u021b\u0103 pentru a modifica felul \u00een care apare situl \u00een motoarele de c\u0103utare."],"Purchase a business plan to access social previews":["Cump\u0103r\u0103 un plan Business pentru a accesa previzualiz\u0103rile sociale"],"Social Previews":["Previzualiz\u0103ri sociale"],"Control how page titles will appear on Google search results and social networks.":["Controleaz\u0103 cum vor ap\u0103rea titlurile de pagin\u0103 \u00een rezultatele c\u0103ut\u0103rii Google \u0219i \u00een re\u021belele sociale."],"Preview your site\u2019s content as it will appear on Facebook, Twitter, and the WordPress.com Reader.":["Previzualizeaz\u0103-\u021bi con\u021binutul sitului a\u0219a cum apare pe Facebook, Twitter \u0219i \u00een Cititorul WordPress.com."],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Previzualizezi cum va ar\u0103ta pe re\u021belele de socializare \u0219i \u00een c\u0103utarea Google."],"Business or eCommerce plan required.":["Planul Business sau eCommerce este obligatoriu."],"Upgrade to a Business Plan to unlock the power of our SEO tools":["Actualizeaz\u0103 la planul Business pentru a debloca puterea instrumentelor noastre SEO"],"To start sending email campaigns, active the Creative Mail plugin for WordPress.":["Pentru a \u00eencepe s\u0103 trimi\u021bi campanii prin email, activeaz\u0103 modulul Creative Mail pentru WordPress."],"Open Creative Mail":["Deschide Creative Mail"],"You\u2019re all setup for email marketing with Creative Mail.":["Totul este configurat pentru marketingul emailurilor cu Creative Mail."],"Mention that you can email":["Men\u021bioneaz\u0103 c\u0103 po\u021bi trimite emailuri"],"Permission to email":["Permisiune pentru a trimite emailuri"],"Consent Settings":["Set\u0103ri consim\u021b\u0103m\u00e2nt"],"Add %s consent message\u2026":["Adaug\u0103 mesajul pentru consim\u021b\u0103m\u00e2ntul %s..."],"Newsletter Integration":["Integrare Buletin de \u0219tiri"],"Add a privacy checkbox":["Adaug\u0103 o bif\u0103 pentru confiden\u021bialitate"],"Tier %d":["Nivel %d"],"Change currency":["Schimb\u0103 moneda"],"Choose an amount":["Alege o sum\u0103"],"Ask for consent":["Cere consim\u021b\u0103m\u00e2ntul"],"Learn more about paid plans":["Afl\u0103 mai multe despre planurile pl\u0103tite"],"Open Social Previews":["Deschide Previzualiz\u0103ri sociale"],"Custom amount":["Sum\u0103 personalizat\u0103"],"Google Search":["C\u0103utare Google"],"To start sending email campaigns, install the Creative Mail plugin for WordPress.":["Pentru a \u00eencepe s\u0103 trimi\u021bi campanii prin email, instaleaz\u0103 modulul Creative Mail pentru WordPress."],"Install Creative Mail plugin":["Instaleaz\u0103 modulul Creative Mail"],"Activate Creative Mail Plugin":["Activeaz\u0103 modulul Creative Mail"],"Add email permission request":["Adaug\u0103 cererea permisiune email"],"Installing\u2026":["Instalez..."],"Activating\u2026":["Activez..."],"You\u2019re already collecting email contacts. Why not make sure you have permission to email them too?":["Deja colectezi emailurile contactelor tale. De ce nu te asiguri c\u0103 ai permisiunea s\u0103 le trimi\u021bi \u0219i emailuri?"],"The plugin failed to install. <b \/> Please check the <a>plugin information<\/a> for detailed requirements.":["Instalarea modulului a e\u0219uat. <b \/> Pentru cerin\u021be detaliate, te rog consult\u0103 <a>informa\u021biile despre modul<\/a>."],"Upgrade your plan to use video covers":["Pentru a folosi coperte video, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Upgrade your plan to upload audio":["Pentru a \u00eenc\u0103rca fi\u0219iere audio, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Disconnect from Google Photos":["Deconecteaz\u0103-te din Fotografii Google"],"Premium Block":["Bloc premium"],"Upgrade your plan to use this premium block":["Pentru a folosi acest bloc premium, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"A simple way to collect information from folks visiting your site.":["O modalitate simpl\u0103 de a colecta informa\u021bii de la vizitatorii sitului t\u0103u."],"Newsletter Sign-up":["\u00cenregistrare pentru buletin de \u0219tiri"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Redirec\u021bionez..."],"By submitting your information, you're giving us permission to email you. You may unsubscribe at any time.":["Dac\u0103 ne trimi\u021bi informa\u021biile, ne dai permisiunea s\u0103-\u021bi trimitem emailuri. Te po\u021bi dezabona oric\u00e2nd."],"Can we send you an email from time to time?":["Putem s\u0103-\u021bi trimitem un email din c\u00e2nd \u00een c\u00e2nd?"],"Consent":["Consim\u021b\u0103m\u00e2nt"],"Collect one-time, monthly, or annually recurring donations.":["Colectezi dona\u021bii unice sau periodice: lunare sau anuale."],"Could not load data from WordPress.com.":["Nu am putut \u00eenc\u0103rca datele din WordPress.com."],"Donations":["Dona\u021bii"],"One-Time":["Unic\u0103"],"Write a message\u2026":["Scrie un mesaj..."],"View donation earnings":["Vezi c\u00e2\u0219tigurile din dona\u021bii"],"Show custom amount option":["Arat\u0103 op\u021biunea sum\u0103 personalizat\u0103"],"Show annual donations":["Arat\u0103 dona\u021biile anuale"],"Show monthly donations":["Arat\u0103 dona\u021biile lunare"],"Donate yearly":["Doneaz\u0103 anual"],"Donate monthly":["Doneaz\u0103 lunar"],"Donate":["Doneaz\u0103"],"Your contribution is appreciated.":["Apreciem contribu\u021bia ta."],"Or enter a custom amount":["Sau introdu o sum\u0103 personalizat\u0103"],"Make a yearly donation":["F\u0103 o dona\u021bie anual\u0103"],"Make a monthly donation":["F\u0103 o dona\u021bie lunar\u0103"],"Make a one-time donation":["F\u0103 o dona\u021bie unic\u0103"],"Couldn't access the plugins. Please try again later.":["Nu am putut accesa modulele. Te rog re\u00eencearc\u0103 mai t\u00e2rziu."],"Activate Jetpack CRM to save contacts from this contact form in your Jetpack CRM.":["Activeaz\u0103 modulul Jetpack CRM pentru a salva contactele din acest formular de contact \u00een Jetpack CRM."],"The Zero BS CRM plugin is now Jetpack CRM. Update to the latest version to integrate your contact form with your CRM.":["Modulul Zero BS CRM se nume\u0219te acum Jetpack CRM. Actualizeaz\u0103 la ultima versiune pentru a integra formularele de contact cu CRM."],"You can save contacts from Jetpack contact forms in Jetpack CRM. Learn more at <a>jetpackcrm.com<\/a>":["Po\u021bi salva contactele din formularele de contact Jetpack \u00een Jetpack CRM. Afl\u0103 mai multe la <a>jetpackcrm.com<\/a>"],"Contacts from this form will be stored in Jetpack CRM if the CRM Jetpack Forms extension is active.":["Contactele din acest formular vor fi stocate \u00een Jetpack CRM dac\u0103 extensia CRM Jetpack Forms este activ\u0103."],"CRM Integration":["Integrare CRM"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Any Month":["Orice lun\u0103"],"Specific Month\/Year":["O anumit\u0103 lun\u0103\/un anumit an"],"Jetpack CRM":["Jetpack CRM"],"Store in CRM":["Stocheaz\u0103 \u00een CRM"],"Unroll":["Deruleaz\u0103"],"Import the entire Twitter thread directly into this post.":["Import\u0103 \u00eentregul fir de pe Twitter direct \u00een acest articol."],"Twitter thread successfully imported":["Firul de pe Twitter a fost importat cu succes"],"We were unable to verify that this Twitter thread was published on a Twitter account belonging to you. Please ensure you have permission to reproduce it before publishing.":["Nu am putut verifica dac\u0103 acest fir de pe Twitter a fost publicat pe un cont Twitter care \u00ee\u021bi apar\u021bine. \u00cenainte de a-l publica, te rog asigur\u0103-te c\u0103 ai permisiunea de a-l copia \u0219i reproduce."],"When the button is tapped, should a new tab be opened if the visitor does not have WhatsApp installed?":["C\u00e2nd este atins butonul, ar trebui deschis\u0103 o fil\u0103 nou\u0103 dac\u0103 vizitatorul nu are instalat\u0103 aplica\u021bia WhatsApp?"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"We were unable to get any content from this tweet.":["Nu am putut s\u0103 preluam con\u021binutul din acest twit."],"background color name\u0004White":["Alb"],"background color name\u0004WhatsApp Light":["WhatsApp luminos"],"background color name\u0004WhatsApp Dark":["WhatsApp \u00eentunecat"],"background color name\u0004WhatsApp Green":["WhatsApp verde"],"WhatsApp Button Settings":["Set\u0103ri buton WhatsApp"],"The default first message that will be sent by visitors when using this button.":["Primul mesaj implicit care va fi trimis de vizitatori c\u00e2nd folosesc acest buton."],"Default First Message":["Primul mesaj implicit"],"Please enter a valid phone number.":["Te rog introdu un num\u0103r de telefon valid."],"Your phone number\u2026":["Num\u0103rul t\u0103u de telefon..."],"Enter the phone number you use for WhatsApp and would like to be contacted on.":["Introdu num\u0103rul de telefon pe care \u00eel folose\u0219ti pe WhatsApp \u0219i la care vrei s\u0103 fii contactat."],"Let your visitors send you a message on WhatsApp with the tap of a button.":["Le permi\u021bi vizitatorilor s\u0103-\u021bi trimit\u0103 un mesaj pe WhatsApp prin atingerea unui buton."],"Chat on WhatsApp":["Discu\u021bii pe WhatsApp"],"Hi, I got your WhatsApp information from your website.":["Bun\u0103, am g\u0103sit informa\u021biile tale WhatsApp pe situl t\u0103u web."],"keyword\u0004support":["suport"],"keyword\u0004contact":["contact"],"keyword\u0004messenger":["messenger"],"keyword\u0004whatsapp":["whatsapp"],"Let your visitors send you messages with the tap of a button.":["Le permi\u021bi vizitatorilor s\u0103-\u021bi trimit\u0103 mesaje prin atingerea unui buton."],"Send A Message":["Trimite un mesaj"],"Let your visitors send you messages on WhatsApp with the tap of a button.":["Le permi\u021bi vizitatorilor s\u0103-\u021bi trimit\u0103 mesaje pe WhatsApp prin atingerea unui buton."],"WhatsApp Button":["Buton WhatsApp"],"block search term\u0004product":["produs"],"Button allowing you to sell products and subscriptions.":["Buton care \u00ee\u021bi permite s\u0103 vinzi produse \u0219i abonamente."],"You'll need to upgrade your plan to use the Payments block.":["Pentru a folosi blocul Pl\u0103\u021bi, trebuie s\u0103-\u021bi actualizezi planul."],"Payments":["Pl\u0103\u021bi"],"Add this payment plan":["Adaug\u0103 acest plan de pl\u0103\u021bi"],"One-Time Payment":["Plat\u0103 unic\u0103"],"Add a payment plan":["Adaug\u0103 un plan de pl\u0103\u021bi"],"block search term\u0004payments":["pl\u0103\u021bi"],"block search term\u0004simple":["simplu"],"Checkbox Settings":["Set\u0103ri bife"],"Select Images":["Selecteaz\u0103 imagini"],"Filter by time period":["Filtreaz\u0103 dup\u0103 perioada de timp"],"Inserting\u2026":["Inserez..."],"Inserting Image\u2026":["Inserez imaginea..."],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Selecteaz\u0103 elementul media pe care vrei s\u0103-l inserezi \u00een editor."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["Dup\u0103 ce elementul media este copiat \u0219i inserat, vei fi redirec\u021bionat la editor."],"Select media":["Selecteaz\u0103 un element media"],"Inserting media":["Inserez elementul media"],"Last 12 months":["Ultimele 12 luni"],"Last 6 months":["Ultimele 6 luni"],"Last 30 days":["Ultimele 30 de zile"],"Last 7 days":["Ultimele 7 zile"],"Any time":["Oric\u00e2nd"],"Photos":["Fotografii"],"Select Image":["Selecteaz\u0103 o imagine"],"Pexels Free Photos":["Fotografii gratuite Pexels"],"Google Photos":["Fotografii Google"],"Add Filter":["Adaug\u0103 filtru"],"Filters":["Filtre"],"Media Type":["Tip de element media"],"Remove Filter":["\u00cenl\u0103tur\u0103 filtrul"],"Videos":["Videouri"],"Favorites":["Favorite"],"Load More":["\u00cencarc\u0103 mai multe"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Regret, dar nu s-a potrivit nimic cu criteriul t\u0103u de c\u0103utare."],"Authorize":["Autorizeaz\u0103"],"Awaiting authorization":["A\u0219tept autorizarea"],"WordPress.com Connections":["Conexiuni WordPress.com"],"Google Security page":["Pagin\u0103 de securitate Google"],"You can remove the connection in either of these places:":["Po\u021bi \u00eenl\u0103tura conexiunea \u00een oricare din aceste locuri:"],"To show your Google Photos library you need to connect your Google account.":["Pentru a afi\u0219a biblioteca Fotografii Google trebuie s\u0103-\u021bi conectezi contul Google."],"Select Media":["Selecteaz\u0103 elementele media"],"Weddings":["Nun\u021bi"],"Travel":["C\u0103l\u0103torie"],"Sport":["Sport"],"Selfies":["Selfie"],"Pets":["Animale de companie"],"Night":["Noapte"],"Landmarks":["Atrac\u021bii turistice"],"Houses":["Case"],"Holidays":["Vacan\u021be"],"Gardens":["Gr\u0103dini"],"Flowers":["Flori"],"Food":["M\u00e2ncare"],"Fashion":["Mod\u0103"],"Crafts":["Artizanat"],"Cityscapes":["Peisaje urbane"],"Birthdays":["Anivers\u0103ri"],"Arts":["Arte"],"Animals":["Animale"],"All categories":["Toate categoriile"],"Albums":["Albume"],"Images":["Imagini"],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["\u00cen prezent, ai numai %s articol \u00een contul t\u0103u Instagram.","\u00cen prezent, ai numai %s articole \u00een contul t\u0103u Instagram.","\u00cen prezent, ai numai %s de articole \u00een contul t\u0103u Instagram."],"Example image":["Exemplu imagine"],"After":["Dup\u0103"],"Before":["\u00cenainte"],"block search term\u0004side by side":["unul l\u00e2ng\u0103 altul"],"block search term\u0004juxtapose":["juxtapunere"],"Compare two images with a slider. Works best with images of the same size.":["Compar\u0103 dou\u0103 imagini cu un carusel. Func\u021bioneaz\u0103 foarte bine cu imagini de aceea\u0219i dimensiune."],"Image Compare":["Comparare imagini"],"Write caption":["Scrie textul asociat"],"Image after":["Imagine dup\u0103"],"Image before":["Imagine \u00eenainte"],"Above and below":["Deasupra \u0219i dedesubt"],"Side by side":["Unul l\u00e2ng\u0103 altul"],"Orientation":["Orientare"],"1. Welcome to Example Podcast":["1. Bun venit la exemplu de podcast"],"2. Interview with a special guest":["2. Interviu cu un invitat special"],"3. Our third episode":["3. Al treilea episod al nostru"],"Jetpack Example Podcast":["Exemplu podcast Jetpack"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start making money!":["Felicit\u0103ri! Acum situl t\u0103u este conectat la Stripe. Po\u021bi \u00eencepe s\u0103 c\u00e2\u0219tigi bani!"],"Remove button margin":["\u00cenl\u0103tur\u0103 marginea butonului"],"Place button on new line":["Plaseaz\u0103 butonul pe o linie nou\u0103"],"This will remain hidden on your website until you have at least one subscriber.":["Acesta va r\u0103m\u00e2ne ascuns pe situl t\u0103u p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd vei avea cel pu\u021bin un abonat."],"Show subscriber count":["Arat\u0103 num\u0103rul de abona\u021bi"],"Space Between":["Spa\u021biu \u00eentre"],"Space Inside":["Spa\u021biu \u00een interior"],"Spacing Settings":["Set\u0103ri spa\u021biere"],"Border Weight":["Grosime chenar"],"Text Settings":["Set\u0103ri text"],"Border Color":["Culoare chenar"],"Button Text Color":["Culoare text buton"],"Button Background Color":["Culoare fundal buton"],"Sign Up":["\u00cenregistrare"],"Display an automatically updating list of the latest posts from your Instagram feed.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 automat\u0103 \u0219i actualizat\u0103 a ultimelor articole din fluxul t\u0103u Instagram."],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"Display Settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Substituent ultimele articole Instagram"],"Loading your connections\u2026":["\u00cencarc conexiunile..."],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Dac\u0103 e\u0219ti autentificat acum pe Instagram de pe acest dispozitiv, mai \u00eent\u00e2i trebuie s\u0103 te deconectezi din cont."],"Add a new account":["Adaug\u0103 un cont nou"],"Latest Instagram Posts":["Ultimele articole Instagram"],"Checked by default":["Bifat implicit"],"A unique ID that can be used in CSS or as an anchor.":["Un ID unic care poate fi folosit \u00een CSS sau ca o ancor\u0103."],"Unique CSS ID":["ID CSS unic"],"Does this field have to be completed for the form to be submitted?":["Trebuie completat acest c\u00e2mp pentru ca formularul s\u0103 fie trimis?"],"Field is required":["C\u00e2mpul este obligatoriu"],"Adjust the width of the field to include multiple fields on a single line.":["Ajusteaz\u0103 l\u0103\u021bimea c\u00e2mpului pentru a include mai multe c\u00e2mpuri pe o singur\u0103 linie."],"Field Width":["L\u0103\u021bime c\u00e2mp"],"A new message from your website":["Un nou mesaj de pe situl t\u0103u web"],"Edit Form Settings":["Editeaz\u0103 set\u0103rile formularului"],"Please select which type of form you'd like to add, or create your own using the skip option.":["Te rog selecteaz\u0103 ce tip de formular vrei s\u0103 adaugi sau creeaz\u0103-\u021bi propriul formular folosind op\u021biunea Sari peste."],"Choose a subject line that you recognize as an email from your website.":["Alege un subiect pe care s\u0103-l recuno\u0219ti ca un email de pe situl t\u0103u web."],"Enter a subject":["Introdu un subiect"],"Email address to send to":["Adresa de email de la care trimi\u021bi"],"New feedback received from your website":["Am primit impresii noi de pe situl t\u0103u web"],"Form Settings":["Set\u0103ri formular"],"Send Feedback":["Trimite impresii"],"How could we improve?":["Ce am putea \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi?"],"5 - Excellent":["5 - excelent"],"4 - Good":["4 - bun"],"3 - Average":["3 - mediu"],"2 - Poor":["2 - slab"],"1 - Very Bad":["1 - foarte prost"],"Please rate our website":["Te rog evalueaz\u0103-ne situl web"],"Add a Feedback form to your page":["Adaug\u0103 un formular pentru impresii pe pagina ta."],"Feedback Form":["Formular pentru impresii"],"A new appointment booked from your website":["A fost f\u0103cut\u0103 o programare nou\u0103 de pe situl t\u0103u web"],"Book Appointment":["F\u0103 o programare"],"Notes":["Note"],"Afternoon":["Dup\u0103 amiaz\u0103"],"Morning":["Diminea\u021b\u0103"],"Add an Appointment booking form to your page":["Adaug\u0103 un formular de programare pe pagina ta"],"Appointment Form":["Formular de programare"],"A new registration from your website":["Un nou\u0103 \u00eenregistrare de pe situl t\u0103u web"],"Friend or Family":["Prieteni sau familie"],"TV":["TV"],"Social Media":["Media social\u0103"],"Search Engine":["Motoare de c\u0103utare"],"How did you hear about us?":["Ce ai auzit despre noi?"],"Add a Registration form to your page":["Adaug\u0103 un formular de \u00eenregistrare pe pagina ta."],"Registration Form":["Formular de \u00eenregistrare"],"A new RSVP from your website":["Un nou formular RSVP de pe situl t\u0103u web"],"Send RSVP":["Trimite RSVP"],"Other Details":["Alte detalii"],"Attending?":["Participi?"],"Add an RSVP form to your page":["Adaug\u0103 un formular RSVP pe pagina ta."],"RSVP Form":["Formular RSVP"],"Contact Us":["Contacteaz\u0103-ne"],"Add a contact form to your page.":["Adaug\u0103 un formular de contact pe pagina ta."],"Add label\u2026":["Adaug\u0103 etichet\u0103..."],"Image Spacing (px)":["Spa\u021biu \u00eentre imagini (px)"],"Account":["Cont"],"Connect to Instagram":["Conecteaz\u0103-te la Instagram"],"Connecting\u2026":["Conectez..."],"First, you'll need to connect to WordPress.com.":["Mai \u00eent\u00e2i, trebuie s\u0103 te conectezi la WordPress.com."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Conecteaz\u0103-te la Instagram pentru a \u00eencepe s\u0103-\u021bi partajezi imaginile."],"No images were found in your Instagram account.":["Nu g\u0103sit nicio imagine \u00een contul t\u0103u Instagram."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["Cu blocul OpenTable po\u021bi s\u0103 ai probleme de afi\u0219are dac\u0103 folose\u0219ti stilul s\u0103u \u201emare\u201d cu altceva dec\u00e2t alinierea \u201emare\u201d sau \u201ecomplet\u0103\u201d. De asemenea, stilul de afi\u0219are mare poate s\u0103 nu func\u021bioneze bine pe ecranele mai mici."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["\u00cen prezent, nu ai niciun articol \u00een contul t\u0103u Instagram."],"Button":["Buton"],"Background & Text Color":["Culoare fundal \u0219i text"],"Border radius":["Rotunjire chenar"],"An unexpected error occured within the Podcast Player. Reloading this page might fix the problem.":["A ap\u0103rut o eroare nea\u0219teptat\u0103 \u00een playerul Podcast. Re\u00eenc\u0103rcarea acestei pagini ar putea rezolva problema."],"The podcast player cannot be displayed as your browser settings do not allow for sounds to be played in webpages. This can be changed in your browser\u2019s \"Internet options\" settings. In the \"Advanced\" tab you will have to check the box next to \"Play sounds in webpages\" in the \"Multimedia\" section. Once you have confirmed that the box is checked, please press \"Apply\" and then reload this page.":["Playerul Podcast nu poate fi afi\u0219at deoarece set\u0103rile navigatorului t\u0103u nu permit redarea sunetelor \u00een paginile web. Po\u021bi schimba asta \u00een set\u0103rile navigatorului, la \u201eOp\u021biuni Internet\u201d. \u00cen fila \u201eAvansate\u201d, trebuie s\u0103 bifezi caseta de l\u00e2ng\u0103 \u201eRed\u0103 sunete \u00een paginile web\u201d din sec\u021biunea \u201eMultimedia\u201d. Dup\u0103 ce ai bifat, te rog apas\u0103 pe \u201eAplic\u0103\u201d \u0219i apoi re\u00eencarc\u0103 aceast\u0103 pagin\u0103."],"Select an episode to play it in the audio player.":["Selecteaz\u0103 un episod pentru a-l reda \u00een playerul audio."],"Playlist: %s":["List\u0103 de redare: %s"],"Error: Episode unavailable - Open in a new tab":["Eroare: episod indisponibil - deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Loading: %s":["\u00cencarc: %s"],"Paused":["Oprit"],"track":["fi\u0219ier muzical"],"%s:":["%s:"],"Error:":["Eroare:"],"block search term\u0004dates":["date"],"block search term\u0004maps":["h\u0103r\u021bi"],"block search term\u0004linked":["legat"],"block search term\u0004tickets":["bilete"],"block search term\u0004mosaic":["mozaic"],"block search term\u0004circle":["cerc"],"block search term\u0004buy":["cump\u0103r\u0103"],"block search term\u0004pins":["pins"],"block search term\u0004pinboard":["pinboard"],"Number of Columns":["Num\u0103r de coloane"],"Number of Posts":["Num\u0103r de articole"],"Select and play episodes from a single podcast.":["Selecteaz\u0103 \u0219i red\u0103 episoade dintr-un singur podcast."],"block search term\u0004audio":["audio"],"Select your Instagram account:":["Selecteaz\u0103-\u021bi contul Instagram:"],"Loading podcast feed\u2026":["\u00cencarc fluxul pentru podcast-uri..."],"Secondary Color":["Culoare secundar\u0103"],"Primary Color":["Culoare principal\u0103"],"Show Episode Description":["Arat\u0103 descrierea episodului"],"Show Cover Art":["Arat\u0103 coperta"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Podcast settings":["Set\u0103ri podcast"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Edit Podcast Feed URL":["Editeaz\u0103 URL-ul fluxului pentru podcast-uri"],"Enter URL here\u2026":["Introdu URL-ul aici..."],"Enter your podcast RSS feed URL.":["Introdu URL-ul fluxului RSS pentru podcast-uri."],"Podcast Player":["Player de podcast-uri"],"Open in a new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"block search term\u0004memberships":["afilieri"],"block search term\u0004subscriptions":["abonamente"],"Minimum allowed price is %s.":["Pre\u021bul minim admis este %s."],"block search term\u0004advertisement":["publicitate"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Ascunde acest bloc pentru vizitatorii sitului de pe dispozitive mobile."],"Hide on mobile":["Ascunde pe mobil"],"Embed a Google Calendar":["\u00cenglobeaz\u0103 un Calendar Google"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Plaseaz\u0103 mai jos codul de \u00eenglobare pe care l-ai copiat din Calendar Google"],"Google Calendar":["Calendar Google"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Activeaz\u0103 permisiunile pentru calendarul pe care vrei s\u0103-l partajezi"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Introdu URL-ul sau iframe-ul pentru a-l \u00eengloba aici..."],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Introdu termenii de c\u0103utare, de exemplu categoria..."],"block search term\u0004social":["social"],"Episode unavailable. ":["Episod indisponibil."],"Playing:":["Redare:"],"block search term\u0004working day":["zi lucr\u0103toare"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["Calendarul nu a putut fi \u00eenglobat. Verific\u0103 \u00eenc\u0103 o dat\u0103 URL-ul sau codul de \u00eenglobare. Te rog re\u021bine, trebuie s\u0103 folose\u0219ti \u201eURL-ul public\u201d sau \u201eCodul de \u00eenglobare\u201d, altfel \u201eLeg\u0103tura partajabil\u0103\u201d nu va func\u021biona."],"Revue Username":["Reexamineaz\u0103 numele de utilizator"],"Google Calendar URL or iframe":["URL sau iframe Calendar Google"],"Show last name field.":["Arat\u0103 c\u00e2mpul nume."],"Show first name field.":["Arat\u0103 c\u00e2mpul prenume."],"Need help finding your Revue username?":["Ai nevoie de ajutor pentru a-\u021bi g\u0103si numele de utilizator Revue?"],"Add Form":["Adaug\u0103 formular"],"Enter your Revue username here\u2026":["Introdu aici numele t\u0103u de utilizator Revue..."],"block search term\u0004mailing list":["list\u0103 de emailuri"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Media Library":["Bibliotec\u0103 Media"],"block search term\u0004appointments":["program\u0103ri"],"block search term\u0004calendar":["calendar"],"block search term\u0004purchase":["cump\u0103rare"],"block search term\u0004products":["produse"],"block search term\u0004commerce":["comer\u021b"],"block search term\u0004restaurant":["restaurant"],"block search term\u0004reservation":["rezervare"],"block search term\u0004booking":["rezervare"],"block search term\u0004events":["evenimente"],"Enter your Revue username.":["Introdu numele t\u0103u de utilizator Revue."],"Add a subscription form for your Revue newsletter.":["Adaug\u0103 un formular de abonare pentru buletinul t\u0103u de \u0219tiri Revue."],"Revue":["Revue"],"Background":["Fundal"],"verb: e.g. subscribe to a newsletter.\u0004Subscribe":["Aboneaz\u0103-te"],"Find it on Mapbox":["G\u0103se\u0219te-l pe Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Op\u021bional, po\u021bi introduce tokenul t\u0103u de acces."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Permite vizitatorilor s\u0103 afi\u0219eze harta pe un ecran complet."],"Show Fullscreen Button":["Arat\u0103 butonul Ecran complet"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Permite h\u0103r\u021bii s\u0103 stocheze derularea \u0219i s\u0103 m\u0103reasc\u0103 sau s\u0103 mic\u0219oreze."],"Scroll to zoom":["Deruleaz\u0103 pentru a m\u0103ri\/mic\u0219ora"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["Nivelul implicit de m\u0103rire\/mic\u0219orare nu poate fi modificat c\u00e2nd exist\u0103 doi sau mai mul\u021bi indicatori pe hart\u0103."],"Zoom level":["Nivel de m\u0103rire\/mic\u0219orare"],"Map Settings":["Set\u0103ri hart\u0103"],"Marker Color":["Culoare indicator"],"block search term\u0004square":["p\u0103trat"],"block search term\u0004columns":["coloane"],"beta":["beta"],"Short label appearing near a block requiring a paid plan\u0004paid":["pl\u0103tit"],"Enter your last name":["Introdu numele t\u0103u"],"Enter your first name":["Introdu prenumele t\u0103u"],"Add a marker":["Adaug\u0103 un indicator"],"Rounded corners":["Col\u021buri rotunjite"],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"Last name":["Nume"],"First name":["Prenume"],"Earn":["C\u00e2\u0219tig\u0103"],"Grow":["Dezvolt\u0103"],"Your podcast couldn't be embedded. Please double check your URL.":["Podcast-ul t\u0103u nu a putut fi \u00eenglobat. Te rog verific\u0103 \u00eenc\u0103 o dat\u0103 URL-ul."],"Follow these instructions to change the colors in this block.":["Urmeaz\u0103 aceste instruc\u021biuni pentru a schimba culorile \u00een acest bloc."],"Hide Event Type Details":["Ascunde detaliile tipului de eveniment"],"Calendar Settings":["Set\u0103ri calendar"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Inline":["\u00cen-linie"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Introdu mai jos adresa web Calendly sau \u00eenglobeaz\u0103 codul."],"Need help finding your embed code?":["Ai nevoie de ajutor pentru a g\u0103si codul de \u00eenglobare?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Adres\u0103 web Calendly sau \u00eenglobeaz\u0103 cod..."],"Learn more about embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103ri"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["\u00cenregistreaz\u0103-te"],"Embed Eventbrite event details and ticket checkout.":["\u00cenglobeaz\u0103 detaliile evenimentului Eventbrite \u0219i finalizarea pl\u0103\u021bii biletului."],"Learn more about Eventbrite embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103rile Eventbrite"],"submit button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Introdu aici un URL eveniment pentru a-l \u00eengloba..."],"Eventbrite URL":["URL Eventbrite"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un eveniment Eventbrite pentru a \u00eengloba finalizarea pl\u0103\u021bii biletului."],"Eventbrite Checkout":["Finalizare plat\u0103 Eventbrite"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Tip de \u00eenglobare"],"In page Eventbrite checkout example":["Exemplu de finalizare plat\u0103 Eventbrite \u00een pagin\u0103"],"In-page Embed":["\u00cenglobare \u00een pagin\u0103"],"Outline":["Contur"],"Fill":["Umple"],"Border Radius":["Rotunjire chenar"],"Border Settings":["Set\u0103ri chenar"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["Calendarul t\u0103u nu a putut fi \u00eenglobat. Te rog verific\u0103 \u00eenc\u0103 o dat\u0103 URL-ul sau codul."],"Embed a calendar for customers to schedule appointments":["\u00cenglobeaz\u0103 un calendar pentru clien\u021bi pentru a face program\u0103ri"],"Calendly":["Calendly"],"Open in a new window":["Deschide \u00eentr-o fereastr\u0103 nou\u0103"],"Styles":["Stiluri"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["\u00cencarc\u0103 piesa \u00eentr-un iFrame (recomamdat)"],"Sign up for OpenTable":["\u00cenregistreaz\u0103-te pe OpenTable"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Introdu numele restaurantului sau plaseaz\u0103 un cod de \u00eenglobare pentru piesa Rezerv\u0103ri OpenTable."],"OpenTable Reservation":["Rezerv\u0103ri OpenTable"],"Style":["Stil"],"Open Table Preview %s":["Previzualizare OpenTable %s"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Te rog asigur\u0103-te c\u0103 aceast\u0103 \u00eenglobare este identic\u0103 cu cea din contul t\u0103u OpenTable"],"We ran into an issue":["Am dat peste o problem\u0103"],"Allow visitors to book a reservation with OpenTable":["Permite vizitatorilor s\u0103 fac\u0103 o rezervare cu OpenTable"],"Button & Modal":["Buton \u0219i modal"],"OpenTable":["OpenTable"],"Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Restaurant":["Restaurant","Restaurante","Restaurante"],"Button (210 x 113 pixels)":["Buton (210 x 113 pixeli)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["\u00cenalt (288 x 490 pixeli)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Standard (224 x 301 pixeli)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Lat (840 x 150 pixeli)"],"Schedule time with me":["Programeaz\u0103 ora cu mine"],"Star Rating":["Evaluare pe stele"],"Learn about signup location tracking":["Afl\u0103 mai multe despre urm\u0103rirea loca\u021biei de \u00eenregistrare"],"website":["sit web"],"Signup Field Value":["Valoare c\u00e2mp de \u00eenregistrare"],"SIGNUP":["\u00ceNREGISTRARE"],"Signup Field Tag":["Etichet\u0103 c\u00e2mp de \u00eenregistrare"],"Signup Location Tracking":["Urm\u0103rire loca\u021bie de \u00eenregistrare"],"Learn about groups":["Afl\u0103 mai multe despre grupuri"],"Mailchimp Groups":["Grupuri Mailchimp"],"Embed a Pinterest pin, board, or user.":["\u00cenglobeaz\u0103 un pin, board sau utilizator Pinterest."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"Pinterest URL":["URL Pinterest"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"Color":["Culoare"],"Color Settings":["Set\u0103ri culoare"],"Highest rating":["Cea mai bun\u0103 evaluare"],"block style\u0004Outlined":["Conturat"],"block search term\u0004review":["recenzie"],"block search term\u0004rating":["evaluare"],"block search term\u0004star":["stea"],"Rate movies, books, songs, recipes \u2014 anything you can put a number on.":["Evaluezi filme, c\u0103r\u021bi, c\u00e2ntece, re\u021bete - orice po\u021bi clasifica."],"block style\u0004Filled":["Completat"],"button label\u0004Convert block to link":["Converte\u0219te blocul \u00een leg\u0103tur\u0103"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Adecvat pentru colectarea dona\u021biilor sau pl\u0103\u021bilor pentru produse \u0219i servicii."],"View my plan":["Vezi planul meu"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Felicit\u0103ri! Situl t\u0103u folose\u0219te acum un plan pl\u0103tit."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Felicit\u0103ri! Situl t\u0103u folose\u0219te acum planul %s."],"This block will only appear to a visitor who visited the page three or more times.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru vizitatorii care au vizitat pagina de cel pu\u021bin trei ori."],"Jetpack t-shirt":["Tricou Jetpack"],"Serves images using Jetpack's fast global network of servers.":["Serve\u0219te imagini folosind re\u021beaua de servere global\u0103 \u0219i rapid\u0103 oferit\u0103 de Jetpack."],"Or a new one.":["Sau unul nou."],"To use this block, select a previously created payment plan.":["Pentru a folosi acest bloc, selecteaz\u0103 un plan de plat\u0103 creat anterior."],"To use this block, first add at least one payment plan.":["Pentru a folosi acest bloc, mai \u00eent\u00e2i adaug\u0103 cel pu\u021bin un plan de plat\u0103."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Acest bloc va fi ascuns pentru vizitatorii t\u0103i p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd te conectezi la Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Pentru a folosi acest bloc pe sit, conecteaz\u0103-te la Stripe."],"Markdown is a text formatting syntax that is converted into HTML. You can _emphasize_ text or **make it strong** with just a few characters.":["Markdown este o sintax\u0103 de formatare a textului care este transformat\u0103 \u00een HTML. Po\u021bi _accentua_ textul sau **\u00eel faci aldin** cu doar c\u00e2teva caractere."],"Try Markdown":["\u00cencearc\u0103 Markdown"],"Image Size":["Dimensiune imagine"],"Image Settings":["Set\u0103ri imagine"],"Map Preview":["Previzualizare hart\u0103"],"Redirect Address":["Adres\u0103 de redirec\u021bionare"],"Message Text":["Text mesaj"],"Redirect to another webpage":["Redirec\u021bioneaz\u0103 la o alt\u0103 pagin\u0103 web"],"Show a custom text message":["Arat\u0103 un mesaj text personalizat"],"Show a summary of submitted fields":["Arat\u0103 un rezumat al c\u00e2mpurilor trimise"],"On Submission":["La trimitere"],"Take flight in ultimate comfort with this stylish t-shirt featuring the Jetpack logo.":["Rulezi confortabil cu acest tricou elegant care eviden\u021biaz\u0103 logoul Jetpack."],"Thank you for your submission!":["\u00ce\u021bi mul\u021bumim pentru contribu\u021bie!"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Ai anulat conectarea sitului t\u0103u la Stripe."],"Generating preview\u2026":["Generez previzualizarea..."],"Remove Poster Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea poster"],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Select Poster Image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"Poster Image":["Imagine poster"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Niciuna"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadate"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Automat"],"Preload":["Pre-\u00eencarc\u0103"],"Playback Controls":["Comenzi redare"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Video Settings":["Set\u0103ri video"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not\u0103: redarea automat\u0103 a videourilor poate provoca probleme de utilizabilitate pentru unii vizitatori."],"Upgrade your plan":["Actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"%s \/ %s":["%s\/%s"],"%s \/ year":["%s\/an"],"%s \/ month":["%s\/lun\u0103"],"Management":["Management"],"Payment plan":["Plan de plat\u0103"],"See your earnings, subscriber list, and payment plans.":["Vezi veniturile, lista abona\u021bilor \u0219i planurile de pla\u021bi."],"block search term\u0004subscription":["abonament"]," Contribution":["Contribu\u021bie"],"Yearly":["Anual"],"Monthly":["Lunar"],"Renew interval":["Interval de re\u00eennoire"],"Subscription description":["Descriere abonament"],"Describe your subscription in a few words":["Descrie-\u021bi abonamentul \u00een c\u00e2teva cuvinte"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Previzualizare indisponibil\u0103: nu ai publicat suficiente articole cu con\u021binut similar."],"block search term\u0004newsletter":["buletin de \u0219tiri"],"A form enabling readers to join a Mailchimp list.":["Un formular care le permite cititorilor s\u0103 se al\u0103ture unei liste Mailchimp."],"Write consent text":["Scrie textul consim\u021b\u0103m\u00e2ntului"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Po\u021bi edita substituentul emailului \u00een bara lateral\u0103."],"Manage Connection":["Administreaz\u0103 conexiunea"],"Mailchimp Connection":["Conexiune Mailchimp"],"Error text":["Text pentru eroare"],"Success text":["Text pentru succes"],"Processing text":["Procesez textul"],"Email Placeholder":["Substituent email"],"Text Elements":["Elemente de text"],"Re-check Connection":["Reverific\u0103 conexiunea"],"Icon for image":["Icon pentru imagine"],"Grey square":["P\u0103trat gri"],"Shortlink":["Leg\u0103tur\u0103 scurt\u0103"],"In \u201cUncategorized\u201d":["\u00cen \u201eF\u0103r\u0103 categorie\u201d"],"August 3, 2018":["3 august 2018"],"Placeholder image":["Imagine substituent"],"Set up Mailchimp form":["Ini\u021bializeaz\u0103 formularul MailChimp"],"You need to connect your Mailchimp account and choose a list in order to start collecting Email subscribers.":["Trebuie s\u0103-\u021bi conectezi contul MailChimp \u0219i s\u0103 alegi o list\u0103 pentru a \u00eencepe colectarea abona\u021bilor prin email."],"Number of posts":["Num\u0103r de articole"],"Display context (category or tag)":["Afi\u0219eaz\u0103 contextul (categorie sau etichet\u0103)"],"Display thumbnails":["Afi\u0219eaz\u0103 miniaturi"],"Related Posts Settings":["Set\u0103ri Articole similare"],"List View":["Vizualizare ca list\u0103"],"Grid View":["Vizualizare ca gril\u0103"],"block search term\u0004connected":["conectat"],"block search term\u0004similar content":["con\u021binut similar"],"block search term\u0004embed":["\u00eenglobare"],"Read more about Payments and related fees.":["Cite\u0219te mai multe despre Pl\u0103\u021bi \u0219i taxele aferente."],"block search term\u0004markup":["markup"],"block search term\u0004syntax":["sintax\u0103"],"block search term\u0004giphy":["giphy"],"block search term\u0004visitors":["vizitatori"],"block search term\u0004return":["\u00eentoarcere"],"block search term\u0004image":["imagine"],"block search term\u0004formatting":["formatare"],"block search term\u0004follow":["urm\u0103re\u0219te"],"block search term\u0004animated":["animat"],"block search term\u0004subscribe":["abonare"],"Mailchimp":["Mailchimp"],"block search term\u0004visibility":["vizibilitate"],"Control block visibility based on how often a visitor has viewed the page.":["Controleaz\u0103 vizibilitatea blocului \u00een func\u021bie de c\u00e2t de des un vizitator a vizualizat pagina."],"Please enter a valid number.":["Te rog introdu un num\u0103r valid."],"Learn all about WordAds":["Afl\u0103 totul despre WordAds"],"Earn income by adding high quality ads to your post":["C\u00e2\u0219tigi bani prin ad\u0103ugarea unor reclame de \u00eenalt\u0103 calitate \u00een articolele tale"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["\u00cenchis"],"block search term\u0004schedule":["program"],"block search term\u0004closing time":["or\u0103 de \u00eenchidere"],"block search term\u0004opening hours":["ore de func\u021bionare"],"Add an interactive slideshow.":["Adaug\u0103 o prezentare interactiv\u0103."],"Visit count threshold":["Prag num\u0103r de vizite"],"Repeat Visitor":["Vizitator repetat"],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 mai mult de o dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 mai mult de %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 mai mult de %d de ori."],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 pentru prima dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d de ori."],"Show after threshold":["Arat\u0103 dup\u0103 prag"],"Show before threshold":["Arat\u0103 \u00eenainte de prag"],"Pick an ad format":["Alege un format de reclam\u0103"],"Wide Skyscraper 160x600":["Zg\u00e2rie-nori lat 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Clasament pentru mobil 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Clasament 728x90"],"Rectangle 300x250":["Dreptunghi 300x250"],"Edit video":["Editeaz\u0103 videoul"],"Embedding\u2026":["\u00cenglobez..."],"Uploading\u2026":["\u00cencarc..."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Edit Slideshow":["Editeaz\u0103 prezentarea"],"Transition effect":["Efect de tranzi\u021bie"],"Effects":["Efecte"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Este selectat\u0103 op\u021biunea de accesibilitate Reduce mi\u0219carea, de aceea redarea automat\u0103 va fi dezactivat\u0103 \u00een acest navigator."],"Display opening hours for your business.":["Afi\u0219eaz\u0103 programul de func\u021bionare pentru afacerea ta."],"Business Hours":["Program de func\u021bionare"],"Loading business hours":["\u00cencarc programul de func\u021bionare"],"Saturday":["S\u00e2mb\u0103t\u0103"],"Friday":["Vineri"],"Thursday":["Joi"],"Wednesday":["Miercuri"],"Tuesday":["Mar\u021bi"],"Monday":["Luni"],"Sunday":["Duminic\u0103"],"Add Hours":["Adaug\u0103 ore"],"Closing":["\u00cenchis"],"Opening":["Deschis"],"Open":["Deschide"],"Subscriber count unavailable":["Num\u0103rul de abona\u021bi este indisponibil"],"block search term\u0004gallery":["galerie"],"block search term\u0004slider":["carusel"],"block search term\u0004join":["al\u0103tur\u0103-te"],"Ad":["Reclam\u0103"],"A form enabling readers to get notifications when new posts are published from this site.":["Un formular care permite cititorilor s\u0103 primeasc\u0103 notific\u0103ri c\u00e2nd sunt publicate articole noi pe acest sit."],"Subscription Form":["Formular de abonare"],"Search for and insert an animated image.":["Caut\u0103 \u0219i insereaz\u0103 o imagine animat\u0103."],"GIF":["GIF"],"Write caption\u2026":["Scrie textul asociat..."],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Caut\u0103 un termen sau plaseaz\u0103 un URL Giphy"],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Scrie _Markdown_ **aici**..."],"Use regular characters and punctuation to style text, links, and lists.":["Folose\u0219te caractere \u0219i semne de punctua\u021bie obi\u0219nuite pentru text, leg\u0103turi \u0219i liste."],"Are you sure you wish to leave this page?":["Sigur vrei s\u0103 pleci de pe aceast\u0103 pagin\u0103?"],"block search term\u0004sell":["v\u00e2nz\u0103ri"],"block search term\u0004shop":["magazin"],"Delay between transitions (in seconds)":["\u00cent\u00e2rziere \u00eentre tranzi\u021bii (\u00een secunde)"],"The Swiper library could not be loaded.":["Biblioteca Swiper nu a putut fi \u00eenc\u0103rcat\u0103."],"Create one on PayPal":["Creeaz\u0103 unul pe PayPal"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Introdu adresa de email asociat\u0103 contului t\u0103u PayPal. Nu ai un cont?"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Estompare"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Alunecare"],"Autoplay between slides":["Redare automat\u0103 \u00eentre diapozitive"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Support reference":["Referin\u021b\u0103 pentru suport"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi butoane pentru pl\u0103\u021bi cu carduri de credit \u0219i debit cu o ini\u021bializare minim\u0103."],"Describe your item in a few words":["Descrie-\u021bi produsul \u00een c\u00e2teva cuvinte"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Permite oamenilor s\u0103 cumpere mai multe produse deodat\u0103"],"Currency":["Moned\u0103"],"Item name":["Nume produs"],"Invalid price.":["Pre\u021b invalid."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Te rog adaug\u0103 un titlu scurt, astfel oamenii \u0219tiu pentru ce pl\u0103tesc."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Dac\u0103 vinzi ceva, \u00ee\u021bi trebuie o etichet\u0103 de pre\u021b. Adaug\u0103-le aici."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["\u0218tim c\u0103 fiecare b\u0103nu\u021b conteaz\u0103, dar pre\u021burile nu pot s\u0103 aib\u0103 zecimale."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["Pre\u021bul nu poate avea mai mult de o zecimal\u0103.","Pre\u021bul nu poate avea mai mult de %d zecimale.","Pre\u021bul nu poate avea mai mult de %d de zecimale."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Pre\u021bul este negativ \u2014 introdu un num\u0103r pozitiv, astfel oamenii pot pl\u0103ti suma corect\u0103."],"Add a marker\u2026":["Adaug\u0103 un marcator..."],"Edit Image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Product Image":["Imagine produs"],"Compact, but powerful. Add a select box with several items.":["Compact, dar puternic. Adaug\u0103 o caset\u0103 de selectare cu mai multe elemente."],"Dropdown":["List\u0103 derulant\u0103"],"Choose":["Alege"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Inspired by radios, only one radio item can be selected at a time. Add several radio button items.":["Av\u00e2nd la baz\u0103 butoanele radio, poate fi selectat numai un singur element radio. Adaug\u0103 mai multe elemente pentru butoanele radio."],"People love options. Add several checkbox items.":["Oamenii au nevoie de op\u021biuni. Adaug\u0103 mai multe elemente de bifat."],"Choose Multiple":["Alege mai multe"],"Checkbox Group":["Grup de bife"],"Add a single checkbox.":["Adaug\u0103 o singur\u0103 bif\u0103."],"Accept":["Accept\u0103"],"Confirm":["Confirm\u0103"],"Let folks speak their mind. This text box is great for longer responses.":["Permite-le vizitatorilor s\u0103-\u0219i dezvolte ideile. Aceast\u0103 zon\u0103 de text este excelent\u0103 pentru r\u0103spunsuri mai lungi."],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Un rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"Set Token":["Seteaz\u0103 tokenul"],"Paste Token Here":["Plaseaz\u0103 tokenul aici"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Localizeaz\u0103 \u0219i copiaz\u0103 tokenul de acces implicit. Apoi, plaseaz\u0103-l \u00een c\u00e2mpul de mai jos."],"Create an account or log in to Mapbox.":["Creeaz\u0103 un cont sau autentific\u0103-te \u00een Mapbox."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Pentru a folosi blocul Hart\u0103, ai nevoie de un token de acces."],"Remove Token":["\u00cenl\u0103tur\u0103 tokenul"],"Update Token":["Actualizeaz\u0103 tokenul"],"Mapbox Access Token":["Token de acces Mapbox"],"Markers":["Marcatori"],"Colors":["Culori"],"Show street names":["Arat\u0103 numele str\u0103zilor"],"Add a location":["Adaug\u0103 o loca\u021bie"],"Pay with PayPal":["Pl\u0103te\u0219te cu PayPal"],"Add marker":["Adaug\u0103 indicator"],"block search term\u0004feedback":["impresii"],"Multiline text":["Text pe mai multe r\u00e2nduri"],"Add a phone number input.":["Adaug\u0103 o intrare pentru num\u0103rul de telefon."],"Mobile":["Mobil"],"Cellular phone":["Telefon celular"],"The best way to set a date. Add a date picker.":["Cea mai bun\u0103 modalitate de a seta o dat\u0103. Adaug\u0103 un selector de dat\u0103."],"day month year":["zi lun\u0103 an"],"Calendar":["Calendar"],"Date Picker":["Selector de dat\u0103"],"Add an address input for a website.":["Adaug\u0103 o intrare pentru adres\u0103 pentru un sit web."],"internet page":["pagin\u0103 de internet"],"Want to reply to folks? Add an email address input.":["Vrei s\u0103 le r\u0103spunzi vizitatorilor? Adaug\u0103 o intrare pentru adresa de email."],"mail":["coresponden\u021b\u0103"],"A simple way to get feedback from folks visiting your site.":["O modalitate simpl\u0103 de a primi impresii de la vizitatorii sitului t\u0103u."],"Introductions are important. Add an input for folks to add their name.":["Prezent\u0103rile sunt importante. Adaug\u0103 o intrare pentru vizitatorii ca s\u0103-\u0219i adauge numele."],"When you need just a small amount of text, add a text input.":["C\u00e2nd ai nevoie numai de pu\u021bin text, adaug\u0103 o intrare pentru text."],"%s is not a valid email address.":["%s nu este o adres\u0103 de email valid\u0103."],"Write option\u2026":["Scrie op\u021biunea..."],"You can enter multiple email addresses separated by commas.":["Po\u021bi introduce mai multe adrese de email separate cu virgul\u0103."],"Required":["Obligatoriu"],"Field Settings":["Set\u0103ri c\u00e2mp"],"Set the placeholder text":["Seteaz\u0103 textul substituentului"],"Add option":["Adaug\u0103 op\u021biune"],"Insert option":["Insereaz\u0103 op\u021biunea"],"Remove option":["\u00cenl\u0103tur\u0103 op\u021biunea"],"Email address":["Adres\u0103 email"],"%s and %s are not a valid email address.":["%s \u0219i %s nu sunt adrese de email valide."],"name@example.com":["nume@exemplu.com"],"Form":["Formular"],"Email subject line":["Subiect email"],"%s are not a valid email address.":["%s nu este o adres\u0103 de email valid\u0103."],"block search term\u0004contact form":["formular de contact"],"block search term\u0004photos":["fotografii"],"block search term\u0004address":["adres\u0103"],"block search term\u0004phone":["telefon"],"block search term\u0004message":["mesaj"],"Likes and Sharing":["Aprecieri \u0219i partajare"],"block search term\u0004navigation":["navigare"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi o adres\u0103 de email cu o leg\u0103tur\u0103 \u201ed\u0103 clic pe email\u201d generat\u0103 automat."],"image style\u0004Gingham":["Gingham"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Black and White":["Negru \u0219i alb"],"image style\u0004Original":["Original"],"Pick an image filter":["Alege un filtru pentru imagini"],"Open address in Google Maps":["Deschide adresa \u00een H\u0103r\u021bi Google"],"Upload an image":["\u00cencarc\u0103 o imagine"],"Link To":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Columns":["Coloane"],"Tiled Gallery settings":["Set\u0103ri galerie placat\u0103"],"Edit Gallery":["Editeaz\u0103 galeria"],"Remove Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled columns":["Coloane placate"],"Tiled gallery layout\u0004Square tiles":["Pl\u0103ci p\u0103trate"],"Tiled gallery layout\u0004Circles":["Cercuri"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled mosaic":["Mozaic placat"],"block search term\u0004pictures":["fotografii"],"block search term\u0004cell":["celular"],"block search term\u0004telephone":["telefon"],"block search term\u0004mobile":["mobil"],"block search term\u0004images":["imagini"],"block search term\u0004email":["email"],"block search term\u0004place":["loc"],"block search term\u0004direction":["direc\u021bie"],"block search term\u0004location":["loca\u021bie"],"Tiled Gallery":["Galerie placat\u0103"],"Display multiple images in an elegantly organized tiled layout.":["Afi\u0219eaz\u0103 mai multe imagini \u00eentr-un aranjament placat elegant \u0219i bine organizat."],"Connect an account":["Conecteaz\u0103 un cont"],"Connect and select the accounts where you'd like to share your post.":["Conecteaz\u0103 \u0219i selecteaz\u0103 conturile \u00een care vrei s\u0103-\u021bi partajezi articolul."],"Text Color":["Culoare text"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Terrain":["Teren"],"Satellite":["Satelit"],"Black and white":["Negru \u0219i alb"],"Basic":["De baz\u0103"],"Add an interactive map showing one or more locations.":["Adaug\u0103 o hart\u0103 interactiv\u0103 care arat\u0103 una sau mai multe loca\u021bii."],"Delete Marker":["\u0218terge marcatorul"],"Marker Caption":["Text asociat marcator"],"Marker Title":["Titlu marcator"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi un num\u0103r de telefon cu o leg\u0103tur\u0103 \u201eD\u0103 clic pentru apelare\u201d generat\u0103 automat."],"Phone Number":["Num\u0103r de telefon"],"Phone number":["Num\u0103r de telefon"],"Lets you add an email address, phone number, and physical address with improved markup for better SEO results.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi o adres\u0103 de email, un num\u0103r de telefon \u0219i o adres\u0103 fizic\u0103 cu markup \u00eembun\u0103t\u0103\u021bit, pentru rezultate SEO mai bune."],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi o adres\u0103 fizic\u0103 cu Schema markup."],"Address":["Adres\u0103"],"Country":["\u021aar\u0103"],"Postal\/Zip Code":["Cod po\u0219tal (ZIP)"],"State\/Province\/Region":["Jude\u021b\/provincie\/regiune"],"City":["Ora\u0219"],"Address Line 3":["A treia linie a adresei"],"Address Line 2":["A doua linie a adresei"],"Street Address":["Strad\u0103"],"Link address to Google Maps":["Leag\u0103 adresa la H\u0103r\u021bi Google"],"image %1$d of %2$d in gallery":["%1$d din %2$d imagini \u00een galerie"],"%d character remaining":["%d caracter r\u0103mas","%d caractere r\u0103mase","%d de caractere r\u0103mase"],"Customize your message":["Personalizeaz\u0103-\u021bi mesajul"],"Share this post":["Partajeaz\u0103 acest articol"],"block search term\u0004ads":["reclame"],"Write a message for your audience here. If you leave this blank, we'll use an excerpt of the post content as the message.":["Scrie aici un mesaj pentru publicul t\u0103u. Dac\u0103 la\u0219i gol, vom folosi ca mesaj un rezumat din con\u021binutul articolului."],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Hopa! A fost o eroare \u0219i nu am putut s\u0103-\u021bi proces\u0103m abonamentul. Te rog re\u00eencarc\u0103 pagina \u0219i \u00eencearc\u0103 din nou."],"Success! You're on the list.":["Succes! E\u0219ti \u00een list\u0103."],"Processing\u2026":["Procesez..."],"Closed":["\u00cenchis"],"Map":["Hart\u0103"],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Dac\u0103 dai clic pe trimite, e\u0219ti de acord s\u0103-\u021bi partajezi adresa de email cu proprietarul sitului \u0219i MailChimp pentru a primi elemente de marketing, actualiz\u0103ri \u0219i alte emailuri de la proprietarul sitului. Folose\u0219te leg\u0103tura de dezabonare din acele emailuri ca s\u0103 renun\u021bi oric\u00e2nd la ele."],"Join my email list":["\u00censcrie-te \u00een lista mea de emailuri"],"Enter your email":["Introdu emailul t\u0103u"],"Phone":["Telefon"],"Go to Sharing settings":["Mergi la set\u0103ri Partajare"],"Your LinkedIn connection needs to be reauthenticated to continue working \u2013 head to Sharing to take care of it.":["Pentru a continua s\u0103 func\u021bioneze, conexiunea ta LinkedIn trebuie s\u0103 fie reautentificat\u0103 - mergi la Partajare pentru a face asta."],"Invalid price":["Pre\u021b invalid"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Vrem s\u0103 ne asigur\u0103m c\u0103 pl\u0103\u021bile ajung la tine, deci te rog adaug\u0103 o adres\u0103 de email."],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Send":["Trimite"],"People":["Persoane"],"Account Settings":["Set\u0103ri cont"],"View":["Vezi"],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime \u00een pixeli"],"Year":["An"],"Month":["Lun\u0103"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Background Colors":["Culori fundal"],"Background Color":["Culoare fundal"],"Copied!":["Copiat!"],"verb\u0004Copy":["Copiaz\u0103"],"Upgrade":["Actualizeaz\u0103"],"images":["imagini"],"Landscapes":["Peisaje"],"Learn more":["Afl\u0103 mai multe"],"Disconnect your account":["Deconecteaz\u0103-\u021bi contul"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Category":["Categorie"],"Contact Info":["Informa\u021bii de contact"],"Media File":["Fi\u0219ier media"],"Visibility":["Vizibilitate"],"Submit":["Trimite"],"Subscribe":["Abonare"],"Join %s other subscriber":["Al\u0103tur\u0103-te celuilalt abonat","Al\u0103tur\u0103-te celorlal\u021bi %s abona\u021bi","Al\u0103tur\u0103-te celorlal\u021bi %s de abona\u021bi"],"Facebook":["Facebook"],"Pinterest":["Pinterest"],"Slideshow":["Prezentare"],"Time":["Timp"],"Twitter":["Twitter"],"Connect":["Conectare"],"Related Posts":["Articole similare"],"Before you hit Publish, please refresh the following connection(s) to make sure we can Publicize your post:":["\u00cenainte de a ap\u0103sa Public\u0103, te rog re\u00eemprosp\u0103teaz\u0103 urm\u0103toarele conexiuni pentru a fi sigur c\u0103 articolului t\u0103u i se va putea face publicitate:"],"Email Address":["Adres\u0103 email"],"Notifications":["Notific\u0103ri"],"No":["Nu"],"Show likes.":["Arat\u0103 aprecierile."],"Show sharing buttons.":["Arat\u0103 butoanele de partajare."],"Markdown":["Markdown"],"Cancel":["Anulare"],"None":["Nimic"],"Preview":["Previzualizare"],"Price":["Pre\u021b"],"An error occurred. Please try again later.":["A ap\u0103rut o eroare. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou mai t\u00e2rziu."],"Checkbox":["Bif\u0103"],"Contact Form":["Formular de contact"],"Date":["Dat\u0103"],"Email":["Email"],"Enter your email address":["Introdu adresa ta de email"],"Language":["Limb\u0103"],"Message":["Mesaj"],"Radio":["Buton radio"],"Text":["Text"],"Website":["Sit web"],"Yes":["Da"],"(required)":["(obligatoriu)"],"Textarea":["Zon\u0103 text"],"Connect to WordPress.com":["Conectare la WordPress.com"],"Type":["Tip"],"Name":["Nume"],"Search":["C\u0103utare"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Visit the post for more.":["Viziteaz\u0103 articolul pentru mai multe informa\u021bii."],"All":["Toate"],"Option":["Op\u021biune"],"e-mail":["email"],"Edit":["Editeaz\u0103"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor.js"}}